<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20221225">
<channel id="Jednotka.sk"><display-name>Jednotka HD</display-name><url>https://horizon.tv</url></channel>
<channel id="Markiza.sk"><display-name>Markiza HD</display-name><url>https://horizon.tv</url></channel>
<programme start="20221224220500 +0000" stop="20221224230000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Ako sa Štrbania s Važťanmi o bujaka Šándora pasovali</title><desc lang="sk">Televízna inscenácia komédie. Traja mládenci z Važca po hádke v štrbskej krčme tajne odviažu bujaka Šándora, ktorý sa zatúla až do Važca. Do Štrby má prísť na návštevu biskup, no strata bujaka pripraví štrbanom krušné chvíle. Važťania nechcú bujaka vrátiť, no napokon spor vyhrajú štrbania. Obe dediny sa zmieria, ale v tom zmätku sa akosi pozabudne na biskupa..</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_14.jpg?w=210&amp;h=303&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221224230000 +0000" stop="20221225003500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Bohoslužba</title><desc lang="sk">E05 Polnočná svätá omša z Vajnôr, ktorú celebruje vajnorský farár Jozef Kováčik.</desc><category lang="sk">Aktuálne záležitosti</category><category lang="sk">Politika</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_80.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225003500 +0000" stop="20221225015000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Vianočné oblátky</title><desc lang="sk">Populárny folklórny film, adaptácia poviedky Martina Kukučína o starých zvykoch a obyčajoch našich predkov v období od Ondreja po Vianoce. Vianočné oblátky sú v televíznom spracovaní nielen žánrovým obrázkom oravského folklóru, ale aj hlboko ľudským príbehom učiteľa, ktorý sa zžíva s novým prostredím a cez lásku k deťom sa dostáva k dôvere ich rodičov. Do zasneženej dedinky Konopäny na Hornej Orave prichádza mladý učiteľ Ondrej Pevný na svoje prvé pracovisko. Školu nájde zanedbanú a žiakov tam niet. Od jesene, kedy starého učiteľa Jonatána porazilo, nemal kto učiť. Mladý Ondrej sa rázne pustí robiť poriadky. Onedlho vidieť dobré výsledky jeho pedagogickej práce a dedinská mládež aj žiaci si ho veľmi obľúbia.</desc><category lang="sk">Film</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_10.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225015000 +0000" stop="20221225032500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Láska v Laponsku</title><desc lang="sk">Charlotte Marton je mladá ambiciózna špecialistka na bankroty. Už je december, keď ju jej parížska firma vyšle na služobnú cestu do Švédska, aby vyriešila problém francúzskej spoločnosti na výrobu drevených hračiek, ktorá je už roky v červených číslach. Nemalo by ísť o zložitú úlohu a Charlotte očakáva, že do Vianoc sa vráti domov. Vo Švédsku však spoznáva riaditeľa spoločnosti Martiala, sympatického idealistu, ktorý sa snaží skĺbiť vedenie firmy s výchovou detí svojej mŕtvej sestry.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_f4baa2f81062d99d57c6e58332b435309a979f9e.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225032500 +0000" stop="20221225044500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">O ľuďoch a čarodejníkoch</title><desc lang="sk">Rozprávkový príbeh, v ktorom láska a ľudskosť nie sú iba slovom, ale stávajú sa silou, ktorú slovami nemožno opísať. Nenájdete na nebi tri rovnaké hviezdy, na zemi tri rovnaké kamene, ani medzi čarodejníkmi tri rovnaké bytosti - stará a múdra Habra, sugestívny Hobrix a prekrásna Harex bdeli nad nedokonalým, emóciami zmietaným ľudským pokolením až do chvíle, kým aj do ich života nevstúpila zloba a láska.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_1A.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225044500 +0000" stop="20221225061000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Johankino tajomstvo</title><desc lang="sk">Ku kolíske dieťatka chodia tri sudičky. Jedna ho obdarí výnimočnými vlastnosťami, druhá mu postaví do cesty mnohé prekážky a tretia mu poradí, ako napriek všetkému môže v živote nájsť svoje šťastie. Čo sa však stane, ak jedna zo sudičiek nesplní svoju úlohu? V rozprávkovom príbehu plnom napätia, humoru a prekvapení sa o tom na vlastnej koži presvedčí láskavá a múdra dievčina Johanka. hrajú: Dominika Zeleníková,Filip Cíl, Emília Vášáryová, Ondřej Vetchý, Szidi Tobias, Kristína Peláková, Ondrej Hraška a ďalší scenár:Zuzana Líšková, Magdaléna Glasnerová, réžia: Juraj Nvota, kamera: Jan Malíř,hudba: Sisa Michalidesová, architekt: Miriam Struhárová, kostýmová výtvaníčka: Simona Vachálková</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_0974a6e2761638b47511e462e096dd101b0d17ce.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225061000 +0000" stop="20221225073000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Čas na guľovačku!</title><desc lang="sk">Sú zimné prázdniny. Aby sa deti v malej dedinke trochu zabavili, usporiadajú veľkú snehovú guľovačku. Luke a Sophie, obaja jedenásťroční, sa stanú lídrami znepriatelených strán. Sophie a jej skupina, bránia svoju prepracovanú snehovú pevnosť pred útokmi Lukovho tímu. Boje medzi deťmi majú nezadržateľný progres a vzrušenie až do momentu, kedy všetci spoločne zistia, že bojovať spolu nemá význam.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_2ddb49ff9446297284ba4e6d3f3242f2a4860772.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225073000 +0000" stop="20221225090500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Anjel Pána</title><desc lang="sk">Celé nebo sa chystá na Ježiškove narodeniny - Panna Mária pečie koláče a anjeli nacvičujú koledy, len jeden anjel sa každému pletie pod nohy - tvrdohlavý nešika Petronel. Všetko pokazí a nikdy si neprizná chybu, takže čoskoro proti sebe všetkých popudí. Za trest ho pošlú medzi ľudí s úlohou napraviť jedného hriešnika, aby neskončil ako padlý anjel v pekle.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_99920c5bb4612539ea4fc624dbe818856af57d44.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225090500 +0000" stop="20221225105000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Ján XXIII - Láskavý pápež</title><desc lang="sk">Životopisný film o Jánovi XXIII. Príbeh celoživotného priateľstva troch mužov - jeden z nich učí v seminári a stane sa kardinálom, druhý je exkomunikovaný a ten tretí, Angelo Giuseppe Roncalli, vstúpi do dejín ako Ján XXIII., pre svoju dobrotivosť zvaný aj láskavý pápež. Vo filme talianskeho režiséra Rickyho Tognazziho ho stvárnil Bob Hoskins, autorom hudby je Ennio Morricone.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Historická dráma</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_1C.jpg?w=210&amp;h=303&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225105000 +0000" stop="20221225113500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Urbi et Orbi</title><desc lang="sk">E02 Vianočné požehnanie Urbi et Orbi pápeža Františka z Vatikánu.</desc><category lang="sk">Aktuálne záležitosti</category><category lang="sk">Politika</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_80.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225113500 +0000" stop="20221225124500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Bičianka z doliny</title><desc lang="sk">Televízna adaptácia rovnomenného románu Zuzky Zgurišky. Obraz myjavských kopaničiarov v dvadsiatych rokoch 20.storočia.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Drama</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_17.jpg?w=210&amp;h=303&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225124500 +0000" stop="20221225135000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Najkrajšie rozprávky: Rozprávka o zlatých toliaroch</title><desc lang="sk">S13E50 Rozprávka, ktorá vznikla na motívy Hansa Falladu. V malej dedinke zavládol veľký smútok pretože prišla o zlatý toliar, ktorý jej prinášal úrodu a šťastie. Teraz, okrem kapusty tam nerastie nič iné a ľudia sú z toho skľúčení a smutní. Statočné dedinské dievča, Anna Barbara, sa dozvie, že toliar ukradol handrár Hans. Vydá sa za ním a požiada ho, aby toliar dedine vrátil. Hans Greed jej sľúbi, že jej toliar odvovzdá ak splní tri úlohy, ktoré jej pridelí. Zároveň jej oznámi, že doposiaľ nikto tieto úlohy nesplnil.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_216812a50aef336c3c1a0d6fe43d3315c56feb3b.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225135000 +0000" stop="20221225150500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Krakonoš a lyžníci</title><desc lang="sk">Česká komédia o tom, ako Krakonoš, predovšetkým známy pašerák, dobrých odmeňoval a zlých trestal. Príbeh sa začína na začiatku storočia, keď sa obyvateľom hôr žilo ťažkon a na prácu v sklárňach napriek zákazu prijímali aj deti. V tom čase sa však objavili lyže, ktoré ľudia dovtedy nepoznali.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_c7981972b85cbe428c3b1439e9610a725a30bc5f.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225150500 +0000" stop="20221225164500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Svätojánsky venček</title><desc lang="sk">Svadba princeznej Veronky s bohatým ženíchom má zachrániť kráľovstvo, ktoré schudobnelo kvôli bláznivým vynálezom svojho panovníka. O jej ruku sa uchádzajú veľmi zvláštni pytači, medzi ktorými šíri hrôzu čierne Knieža. Ten vlastní čarovný plášť, ktorý ukradol svojej matke Morene a s jeho pomocou sa snaží získať moc v kráľovstve. Jeho náhodným sokom v láske k princeznej Veronke sa stane chudobný kuchár Ondro. Ondrovou túžbou je byť pltníkom, no keď k nemu rieka doplaví čarovný svätojánsky venček, ktorý hodila do vody Veronka, rozhodne sa ju Ondro vypátrať...Tak sa začína boj o záchranu lásky aj kráľovstva.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_b913708dc31c13dc69ddee5f5194ba454091a0b9.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225164500 +0000" stop="20221225180000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Sebechlebskí hudci</title><desc lang="sk">Dobrodružný príbeh z obdobia tureckých výpadov do strednej Európy odohrávajúci sa v polovici 17. storočia. Ľudová povesť o dobrodružnej ceste troch sebechlebských hudcov, ktorí sa vybrali vyslobodiť krásnu pani Dóciovú, ženu miestneho kapitána, z háremu tureckého sultána Husseina v Istanbule.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_e37cfff65ad55a4f616c5e01810c0b976cd6ae3f.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225180000 +0000" stop="20221225185000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Správy RTVS</title><desc lang="sk">E358 Hlavná spravodajská relácia Slovenskej televízie, denný prehľad najdôležitejších udalostí doma i vo svete.</desc><category lang="sk">Novinky</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_5707a13360b14a19856d1a6f53050f32e1aaf36e.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225185000 +0000" stop="20221225191000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Góly-body-sekundy</title><desc lang="sk">E358 Športová relácia, ktorá nám prináša aktuálne výsledky zo sveta športu.</desc><category lang="sk">Šport</category><category lang="sk">Magazín pre noviny</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_24fc61af72038f7d1e904504b45fd5a99ef6af17.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225191000 +0000" stop="20221225192000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Počasie</title><desc lang="sk">E358 Každý pracovný deň vám prinášame predpoveď počasia.</desc><category lang="sk">Novinky</category><category lang="sk">Počasie</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_ad1eee6cd711a1b50216ca1c44eeeb0fe8eb81de.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225192000 +0000" stop="20221225210000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Zakliata jaskyňa</title><desc lang="sk">Dobrodružná rozprávka o nebojácnej Ade, ktorá šikovnosťou a umom zachránila svojho otca a našla stratenú sestru.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_ed69510395566ff820a85209905bb875d09f7ef2.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225210000 +0000" stop="20221225223000 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Láska v Monaku</title><desc lang="sk">Mehdi má 30 rokov, stále žije so svojou mamou v panelákovom byte a na živobytie si zarába ako vie, aj hraním pokeru na internete. Keď sa na neho usmeje šťastie v podobe výhry v lotérii, rozhodne sa postaviť všetko na jednu kartu a vydá sa zmeniť svoj život do luxusných monackých kasín. Aby lepšie zapadol medzi tamojšie osadenstvo, predstiera, že je členom marockej kráľovskej rodiny. Šarmantná Elena, ktorá pracuje v hoteli, však rýchlo zistí, že nie je tým, za koho sa vydáva, aj vďaka svojmu vlastnému tajomstvu.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Thriller</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_1722f61914017a520993efeba6ecb91d95ae5cc1.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225223000 +0000" stop="20221225232500 +0000" channel="Jednotka.sk"><title lang="sk">Správy RTVS</title><desc lang="sk">E358 Hlavná spravodajská relácia Slovenskej televízie, denný prehľad najdôležitejších udalostí doma i vo svete.</desc><category lang="sk">Novinky</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_ce2ad4e2b154920a63a92e7a27efe98e460cc4f5.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221224223000 +0000" stop="20221225000500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Vianoce na štvrtú</title><desc lang="sk">Kate (Reese Witherspoon) a Brad (Vince Vaughn) sú spolu veľmi šťastní a žijú spokojným a naplneným životom v malebnom San Franciscu aj bez obrúčok, ktoré na základe osobných skúseností – keďže obaja pochádzajú z rozvedených rodín – rozhodne nepovažujú za záruku večnej lásky a dokonalého šťastia, ale skôr naopak za ich zaručený, ehm... Hrob. Tohtoročné vianočné sviatky – podľa rovnakého scenára ako každý rok – plánujú stráviť na nejakej krásnej exotickej dovolenke, ďaleko od svojich svojráznych a z viacerých dôvodov pomerne náročných príbuzných – ibaže tento rok má s nimi zjavne osud iné plány! Presne na Štedrý deň totiž ich let do dovolenkového raja kvôli nezvyčajne hustej hmle výrazne znižujúcej viditeľnosť, jednoducho zrušia - a keďže ich pritom na letisku ako na potvoru zachytia televízne kamery a následne tento príspevok odvysielajú v celonárodnej televízii, Kate a Brad už skrátka nemajú na výber - musia Vianoce stráviť so svojou široko rozvetvenou rodinou! A akoby to nestačilo,...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_95d0f8f01ab9a901da003b7fb7c0e2e617ee3322.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225000500 +0000" stop="20221225014000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Špindl</title><desc lang="sk">Keď do hôr, tak do Špindlu. Práve sem vyrážajú tri sestry Eliška (Kateřina Klausová), Katka (Anna Polívková) a Magda (Anita Krausová) na svoju dámsku jazdu. Síce si lyže vzali, ale rozhodne to nie sú typy, čo vstávajú skoro ráno, aby boli na zjazdovke ako prvé. V pláne majú predovšetkým relax s vareným vínkom, zábavu a snáď aj trochu milostných dobrodružstiev. Eliška je v pohode, ale Katka aj Magda už majú po tridsiatke a stále sú single. Objaví sa ten pravý v iskrivom snehu? Možno, ale isté je, že na krkonošských svahoch, v bielych stopách a v horských chalupách stretnú ďalších účastníkov zimných radovánok. Zábavných, svojráznych, charizmatických alebo jednoducho podivných. Ako to už na zájazdoch býva, všetky potom počas týždňového pobytu zavalí lavína erotických a životných lapálií a karambolov. Zažijú nielen kalné rána v cudzích izbách s cudzími ľuďmi, prejdené lyže a zrážky na svahu, ale tiež spoznajú mnohých atraktívnych inštruktorov. Špindl ponúka ideálny začiatok zimnej...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_646cc990e595996f922754a350ed4c6febde89e9.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225014000 +0000" stop="20221225032500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Hora medzi nami</title><desc lang="sk">Alex (Kate Winslet) je fotoreportérka, ktorá sa ponáhľa na vlastnú svadbu. Tú má už o dva dni. Na letisku ju ale zaskočia nečakané problémy, pravidelné lety sú kvôli blížiacej sa búrke zastavené. Na letisku sa stretne s Benom (Idris Elba), lekárom ponáhľajúcim sa na dôležitú operáciu. A tak títo dvaja náhodní spolucestujúci považujú za veľké šťastie, keď nájdu pilota malého lietadla, ktorý je ochotný s nimi odletieť. Ale ich radosť vyprchá v okamihu, kedy pilot počas letu dostane mŕtvicu a stroj sa zrúti na zem. Tým sa títo dvaja spolucestujúci, ktorí sa prvýkrát stretli až na letisku, ocitnú uprostred zasnežených hôr bez nádeje na záchranu. Vysielačka je rozbitá, pilot po smrti a okolo nich len sneh, hory, skaly a neobývaná divočina. Let nebol ohlásený, nikto teda stratené lietadlo nehľadá. Odvážnejšia Alex si uvedomí, že k nim žiadna pomoc nepríde a presvedčí váhajúceho Bena, aby sa vydali na nebezpečnú cestu. V extrémnych podmienkach nemajú inú šancu na prežitie, než že si aj...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Thriller</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_5e899c21be7f344fbf046a7ca83d7ee020a3acb8.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225032500 +0000" stop="20221225050000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Vianoce na štvrtú</title><desc lang="sk">Kate (Reese Witherspoon) a Brad (Vince Vaughn) sú spolu veľmi šťastní a žijú spokojným a naplneným životom v malebnom San Franciscu aj bez obrúčok, ktoré na základe osobných skúseností – keďže obaja pochádzajú z rozvedených rodín – rozhodne nepovažujú za záruku večnej lásky a dokonalého šťastia, ale skôr naopak za ich zaručený, ehm... Hrob. Tohtoročné vianočné sviatky – podľa rovnakého scenára ako každý rok – plánujú stráviť na nejakej krásnej exotickej dovolenke, ďaleko od svojich svojráznych a z viacerých dôvodov pomerne náročných príbuzných – ibaže tento rok má s nimi zjavne osud iné plány! Presne na Štedrý deň totiž ich let do dovolenkového raja kvôli nezvyčajne hustej hmle výrazne znižujúcej viditeľnosť, jednoducho zrušia - a keďže ich pritom na letisku ako na potvoru zachytia televízne kamery a následne tento príspevok odvysielajú v celonárodnej televízii, Kate a Brad už skrátka nemajú na výber - musia Vianoce stráviť so svojou široko rozvetvenou rodinou! A akoby to nestačilo,...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_95d0f8f01ab9a901da003b7fb7c0e2e617ee3322.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225050000 +0000" stop="20221225053500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Susedia</title><desc lang="sk">Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od &quot;debilových&quot; mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><category lang="sk">Drama</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_a39aab74d943435407c20f2af56e7fbc9b6063f4.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225053500 +0000" stop="20221225061000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Priatelia Toma a Jerryho</title><desc lang="sk">Animácia</desc><category lang="sk">Detský</category><category lang="sk">Animácia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_bbda8ec6f809b437c3bbe532874978062b275f8d.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225061000 +0000" stop="20221225065500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Zajac Bugs a káčer Duffy</title><desc lang="sk">Animácia</desc><category lang="sk">Detský</category><category lang="sk">Animácia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_d7b593ef15b8e473173822e98d800b5c760ded37.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225065500 +0000" stop="20221225072000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Šmolkovia: Vianočná koleda</title><desc lang="sk">Tak ako všade vo svete i v šmolkovskej dedinke sa pomaly, ale isto blížia Vianoce! A to je obdobie, ktoré všetci Šmolkovia nadovšetko milujú – teda, všetci až na večne namosúreného Mrzúta, ktorý v slabej chvíli priamo pred duchmi minulých, súčasných i budúcich Vianoc vyhlási, že je to všetko len obrovský podvod! A tak skôr, než šmolkovská dedinka padne za obeť zlému Gargamelovi, príde na rad tatko Šmolko so svojím zázračným bylinkovým odvarom a trojica začarovaných Šmolkov, ktorí sa pokúsia dať veci znova do poriadku a presvedčiť Mrzúta o skutočnom význame Vianoc.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_9a4a53af454df5dbf65cd8f0e30867058e560f59.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225072000 +0000" stop="20221225091500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Legendárna partia</title><desc lang="sk">Keď sa jeden zloduch rozhodne vziať deťom na celom svete radosť zo života, dá sa dokopy partia superhrdinov, a tá sa ho pokúsi zastaviť. Jej členovia sú skutočne legendárni. Sprevádzajú každého z nás od detstva, ale nikoho asi ešte nenapadlo, že by tí, čo rozdávajú deťom radosť, taktiež vedeli rozdávať rany. Ich neformálnym šéfom je Santa, ktorý bohatierskym zjavom a správaním pripomína ruského kozáka. V ruke má nielen škriatkov, ale aj bandu snežných mužov. Jeho krehkým protipólom je potom Víla Zubenka so svojou armádou minivíl. Partiu potom dopĺňajú Veľkonočný zajac, za ktorého drsným výzorom sa skrýva roztomilý zajačik, a mlčanlivý pohoďák Sandman. Tí všetci spríjemňujú životy detí, či už im nosia darčeky na Vianoce, vymieňajú vypadnuté zuby za peniaze, schovávajú veľkonočné kraslice, alebo ich každý večer uspávajú a ako bonus dodávajú pekné sny. Všadeprítomnú idylu ale kazí &quot;Bubák&quot;. Taká tá potvora, čo sa na betón schováva pod posteľou alebo v skrini a spiacim deťom prináša iba...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_01681781ec5e58ce771537a096caec1e4ad08b26.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225091500 +0000" stop="20221225104500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Pyšná princezná</title><desc lang="sk">Pyšná princezná Krasomila (Alena Vránová) sa odmietne vydať za kráľa Miroslava (Vladimír Ráž), a tak sa on vydá do jej rodného Polnočného kráľovstva - v prestrojení za záhradníka! Princezná sa doňho zaľúbi a vďaka jeho vplyvu sa postupne zbavuje všetkej svojej pýchy a rozmarnosti. Nanešťastie však táto jej premena vôbec nevyhovuje kráľovým skorumpovaným radcom, a tak sa obaja zaľúbenci musia zakrátko vydať na útek.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_2cefbb401d41e00b70d5176959414ad4c5559d38.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225104500 +0000" stop="20221225123000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">O statečném kováři</title><desc lang="sk">Hlavným hrdinom rozprávky je silný a odvážny mladý kováč s dobrým srdcom. Volá sa Mikeš (Pavel Kříž) a presne tak, ako jeho otec i on zatúži vydať sa do sveta na skusy. Cestou sa spriatelí s dvoma mladými silákmi, mlynárskym pomocníkom Matejom (Ján Króner ml.) a drevorubačom Ondrom (Jiří Knot). Keď sa dopočujú o troch krásnych princeznách, ktoré záhadne zmizli, Mikeš presvedčí svojich lenivých spoločníkov, aby sa vydali stratené kráľovské dcéry hľadať. Po dlhej ceste plnej prekážok zistia, že princezné uniesol zlý Čierny kráľ. Mikeš oklame ohyzdnú starenu a výmenou za jej odtrhnutý fúz získa jej služby. Mládencom sa podarí oslobodiť dve z troch krásavíc. Boj o záchranu tretej, najkrajšej princeznej však bude omnoho náročnejší.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_1e0bb65b0dffbe527331fd2064f858dcd4432248.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225123000 +0000" stop="20221225143000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Čertoviny</title><desc lang="sk">Hlavnými hrdinami rozprávky Čertoviny sú dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt), ktorí sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca priviedli každý jednu hriešnu dušu. Úlohu sa im však od začiatku nedarí splniť, a namiesto toho, aby ľudí zvádzali k hriechom, im neúmyselne pomáhajú. V prestrojení za paholkov sa dostanú na statok a zdá sa, že konečne budú mať úspech. Vypočítavý sedliak totiž chce svoju dcéru Haničku (Sara Sandeva) vydať za nafúkaného statkára Kopyta (Jaromír Nosek). Hanička však miluje šuhaja Jána, a aby všetko dobre dopadlo, je potrebné vziať si na pomoc pekelné sily.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_4b30870a6bfe32cb7428afb6ea868b5ffd47821a.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225143000 +0000" stop="20221225161500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Mrázik</title><desc lang="sk">Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_f764deded14a34a2e6753df871404dccf58a5349.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225161500 +0000" stop="20221225180000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">&quot;Princezna se zlatou hvězdou&quot;</title><desc lang="sk">Dobrý, ale staručký a tak trochu povoľný kráľ Hostivít (František Smolík) má krásnu dcéru, princeznú Ladu (Marie Kyselková) so zlatou hviezdou na čele - a práve kvôli nej i veľké problémy. Zlý kráľ Kazisvět VI. (Martin Růžek), panovník zo susedstva, totiž jedného dňa vtrhne na Hostivítov hrad a žiada o ruku princeznej Lady - a hrozí, že ak ju nedostane, vyhlási kráľovstvu vojnu! Našťastie je tu však múdra a dobrá Ladina pestúnka (Jarmila Kurandová), ktorá má pod palcom nielen kráľa, ale poruke má vždy aj dobrú radu - ponúkne preto princeznej na prvý pohľad nie veľmi vábne vyzerajúci myší kožúšok, ktorý ukryje Ladinu krásu a pomôže jej nebadane utiecť z kráľovstva... Azyl nájde v kráľovstve dobrého princa Radovana (Josef Zíma) v zámockej kuchyni, kde dostane miesto pomocnej sily. Netrvá dlho a spravodlivý princ sa do krásnej Lady osudovo zaľúbi, keď ju zahliadne na zámockom plese - no netuší, že milovaná tajomná kráska je bližšie, ako by si trúfal dúfať.</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Family</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_cf109f420db041c7dcca9ba50256006404b64fb1.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225180000 +0000" stop="20221225190500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Televízne noviny</title><desc lang="sk">Televízne noviny sú hlavnou spravodajskou reláciou televízie Markíza so začiatkom vysielania o 19.00 h. Tím profesionálnych redaktorov denne spracováva horúce témy z domova a zo zahraničia. Cez zaujímavé a atraktívne reportáže ponúkame tak denne aktuality a dynamické informácie z oblasti politiky a zo spoločensko-kultúrnej sféry z domova i zo zahraničia.</desc><category lang="sk">Novinky</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_20.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225190500 +0000" stop="20221225192000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Počasie</title><desc lang="sk">Správy/Pošasie</desc><category lang="sk">Novinky</category><category lang="sk">Počasie</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_6dd6d0d004bf3072cd64b16ab777916c5c1f342c.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225192000 +0000" stop="20221225193000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Športové noviny</title><desc lang="sk">Aktuálne správy z domáceho a zahraničného športového diania - nájdete na obrazovkách Markízy každý deň po hlavnej spravodajskej relácii Televízne noviny. Už roky je neodmysliteľnou súčasťou Športových novín aj obľúbená rubrika Frajer na záver, do ktorej môžu prispievať videami aj diváci. Kandidátov do tej rubriky môžete bezodplatne poslať na adresu somreporter@markiza.sk.</desc><category lang="sk">Šport</category><category lang="sk">Magazín pre noviny</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_2f16a902b0502f995e6440ee5de99b3c2240146a.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225193000 +0000" stop="20221225215000 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Želanie pre Ježiška</title><desc lang="sk">24. decembra, v deň, keď sa dejú zázraky, sa pretnú osudy piatich mužov a piatich žien. Psychológ Štěpán (Jiří Langmajer) zachraňuje samovrahov a celý svet, zanedbal však svoju rodinu. Jeho žena Karin (Anna Polívková) má milenca, pre dcéru Lauru (Veronika Marková ) nie je otec žiadnou autoritou. Ale osud prekvapivo zasiahne a Štěpánovi vráti rolu otca. Karinin príležitostný milenec Oliver (Petr Vaněk), ktorý na Vianoce robí v obchodnom centre Santu, obšťastňuje mnoho žien, jednou z nich bola aj bohatá a krásna Petra (Veronika Khek Kubařová), ktorá túžila iba po jedinom, po dieťati. A vytúžený syn sa jej práve na Štedrý večer narodí. Do nemocnice ju odvezú rodičia Tomáša (Jiří Burian), riaditeľa reklamnej agentúry. Stále márne čakajú, kým ich syn zoznámi so svojou partnerkou. Tomáš konečne teda v tento deň rodičom predstaví lásku svojho života, ktorou je - muž. Markéte (Tatiana Pauhofová), krásnej a dokonalej sestre Petry a šéfke rádia, zdanlivo nič nechýba. Jej manžel Vojtěch (Matěj...</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_ef63976726bff8b493cdc72771a3b2e0e78ff3d2.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20221225215000 +0000" stop="20221226000500 +0000" channel="Markiza.sk"><title lang="sk">Špindl 2</title><desc lang="sk">Silvie (Hana Vagnerová) je úspešná lekárka a verí, že konečne našla recept aj na šťastný vzťah. Renata (Kateřina &quot;Kaira&quot; Hrachovcová) je manželka známeho spisovateľa, vo svojich kruhoch dodáva ďalším ženám odvahu a silu k lepšiemu životu, ale v jej vlastnom živote jeden osudový prvok chýba. Herečka a tanečnica Eliška (Kateřina Klausová) stojí na začiatku dobre rozbehnutej kariéry, ale komplikuje sa jej vzťah s priateľom - muzikantom. A chlapi z horskej služby sú vždy pripravení pomôcť. Kde inde by sa mohli všetky príbehy pretnúť a vyriešiť ako v zasneženom Špindli?</desc><category lang="sk">Film</category><category lang="sk">Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_0e208f8ceac7f34ddf9f2d6b4787ce3d0a709b7a.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
</tv>