<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20221229">
<channel id="o2-1"><display-name>ČT1 HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/ct1-hd.png"/><url>https://o2tv.tv</url></channel>
<programme start="20221229005500 +0000" stop="20221229014000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na forbíně TM</title><sub-title lang="cz">R:2012</sub-title><desc lang="cz">Na forbíně TM je televizní verze původní divadelní talk show, která se před dvěma lety zrodila na scéně nově otevřeného brněnského divadla Reduta. Úspěšný herec, bavič a brněnský rodák Tomáš Matonoha si do ní zve vždy dva atraktivní hosty ze světa šoubyznysu, kultury i sportu, s nimiž vede rozhovory na zajímavá témata. Každá show však zároveň přináší humorné scénky, skeče, gagy a v neposlední řadě je prostorem pro improvizaci a tedy i řadu nečekaných situací, v nichž se známé osobnosti, mnohdy včetně samotného moderátora, ocitají.</desc><category lang="cz">Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784879/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229014000 +0000" stop="20221229021500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Banánové rybičky</title><sub-title lang="cz">zábava R:2003</sub-title><desc lang="cz">Zábavná talkshow Haliny Pawlovské. Epizody vždy byly na téma &quot;Jak přežít (něco)&quot;, případně &quot;Jak (něco)&quot;. Na toto téma moderátorka diskutovala s dvojicí hostů, rozhovory pak prokládala vybranými citacemi nebo filmovými ukázkami.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show, TalkShow</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784880/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229021500 +0000" stop="20221229024000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bydlení je hra</title><sub-title lang="cz">R:2010</sub-title><desc lang="cz">Pořad, ve kterém se divák může dozvědět zajímavé informace z oblasti úprav interiéru, nábytku, designu, financování staveb či vhodného použití domovních doplňků. Každý jednotlivý díl pořadu se přitom zaměřuje vždy na ústřední téma (např. předsíně, dětské pokoje, podlahy, osvětlení atd.).</desc><category lang="cz">Dokumentární</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784881/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229024000 +0000" stop="20221229030500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zahrada je hra</title><sub-title lang="cz">zábava R:2007</sub-title><desc lang="cz">Tvůrčí tým divácky velmi úspěšných pořadů Pod pokličkou a Bydlení je hra, které vyrábí Centrum publicistiky a dokumentu ostravského studia České televize, je podepsán pod zbrusu novým cyklem, tentokráte zaměřeným na úpravy a zvelebování našeho nejbližšího okolí, pod titulem Zahrada je hra.I tady jde o prostor, přesněji pozemek, jehož majitelé vždy žádají televizi o odbornou pomoc při jeho řešení. Na rozdíl od Bydlení je hra je ale tento pořad hravější a obsahuje i prvek soutěžení. Rodina, která si zadala úpravy na svém pozemku, se na některých prováděných zásazích sama podílí a na konci pořadu jsou jejich výtvory srovnávány s přístupem, jaký zvolili profesionálové ve svém oboru.V každém vydání také navštívíme někoho ze známých osobností, aby nám ukázal svou zahradu nebo nějaký její inspirativní detail. V dosud natočených dílech se setkáme např. s Luďkem Sobotou, Světlanou Nálepkovou, Alexandrem Hemalou, Zorou Jandovou, Ivou Hüttnerovou, Bobem Kleplem a dalšími.Magazínem, který je také rádcem pro kutily, provází ostravský herec Jiří Sedláček s jezevčíkem Pepinou.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784882/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229030500 +0000" stop="20221229033000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Co nadělí Mikuláš</title><sub-title lang="cz">R:2009</sub-title><desc lang="cz">Taky máte ten problém, že se vám oslavy narozenin sejdou koncem roku? Náš kuchařský tým najde řešení pro tři malé slečny a ještě přidá mikulášskou koledu (2009)</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784883/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229033000 +0000" stop="20221229035500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Pod pokličkou</title><sub-title lang="cz">dokument R:2009</sub-title><desc lang="cz">Pořad ostravského studia České televize, z dílny centra publicistiky a dokumentu, je pravidelný 15 minutový magazín věnovaný jídlu - jeho kladům, záporům, obsahu i historii. Jmenuje se více než příznačně Pod pokličkou a jeho tvůrci si jako jeho ústřední motto vybrali výstižné rčení:Do třiceti jíme, abychom žili, a od třiceti žijeme, abychom jedli. Každý díl si bere na paškál jednu základní potravinu, nebo skupinu potravin, se kterou se můžeme setkat v jídelníčku zdravého stravování. Každý díl pořadu má zároveň svého &quot;patrona&quot; - známou osobnost, která má k dané zvolené potravině bližší vztah. V pořadu však mají také své již neodmyslitelné místo tzv. glosátoři - Jiří Sedláček a Norbert Lichý, herci ostravských divadel. Ti v podstatě navázali na své výstupy z loňského cyklu První pomoc a stali se jakousi třešničkou pořadu. Průvodcem, nebo spíše všudy přítomnou postavou, je ovšem redaktorka doktorka Zorka Horká - animovaná postavička, která diváky nejen zkouší, ale i upozorňuje na vše podstatné a zajímavé. Přítomnosti &quot;animáků&quot; nezůstali ostatně ušetřeni ani glosátoři, kteří mají na scéně animované spoluhráče či protivníky. Úvod pořadu obstarává vždy guláš, nebo-li pelmel názorů odborníků a známých osobností. V prví části, respektive reportáži, se potom divák dozví, kde se ta která potravina vzala na našem talíři nebo v naší lednici. Druhá část je pak věnována prospěšnosti potraviny pro náš organizmus: co potravina obsahuje a jaké má případně léčebné schopnosti. A konečně v poslední třetí části se dozvíme, jak potravinu nakupovat, uskladňovat a jak ji připravovat, abychom nejedli pouze kalorie, ale i vitamíny, minerální látky a jiné tělu prospěšné věci.</desc><category lang="cz">Rodinný, Dokumentární</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784884/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229035500 +0000" stop="20221229042000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Selátko na rožni</title><sub-title lang="cz">R:2014</sub-title><desc lang="cz">Také na Kuklově začal další rok a Vašek s Bethany rozebírají úspěchy a prohry uplynulé farmářské sezóny. K této obvyklé debatě nad ohništěm rožní výtečné přeštické sele (2014). Režie R. Šprongl</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784915/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229042000 +0000" stop="20221229043000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Etiketa (13/42)</title><sub-title lang="cz">serial R:2004 S:1 E:13</sub-title><desc lang="cz">Seriál Etiketa nabízí jednoduchou, přehlednou, poučnou, vtipnou, ale nezesměšňující formou základní orientaci při společenských událostech všech úrovní - od soukromé návštěvy přátel po večeři u hlavy státu, tudíž od každodenních aktivit až k &quot;výjimečným&quot; událostem, na které by však měl být každý alespoň trochu připraven.V posledních letech se zmnohonásobil počet lidí, kteří navštěvují nejrůznější společenské akce - mnohem víc než dříve navštěvujeme restaurace, party, recepce, společenské večírky, prezentace různých firem, vernisáže, divadla, bály, koncerty, kina atd. Taková demokratizace společenského života s sebou nese nejen potřebu znát společenská pravidla, ale i třeba změny v tradičním rejstříku oblečení; dnes už na společenské akci málokdy najdeme pána ve fraku či žaketu, pánové klobouky nesmekají, protože je obvykle nenosí, a jak se správně obléci na garden party - hlavně žádné &quot;lodičky&quot; - ještě nikdo nikomu neporadil. Seriál dává před přísnými normami přednost zdravému rozumu a prezentuje současný standard a ideál etikety. Rozumné délky jednotlivých dílů a zábavná forma dávají naději na udržení divákovy pozornosti a zapamatování si základních pravidel. Cyklem provází Ladislav Špaček, důvěryhodná osobnost, pro niž je dané téma očividně domácí půdou.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Dokument</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784916/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229043000 +0000" stop="20221229050000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784917/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229050000 +0000" stop="20221229052500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Pasáček a císařova dcera, Pohádka pro pamětníky</title><sub-title lang="cz">R:1989</sub-title><desc lang="cz">Pohádka o princezně, která pohrdla zásnubními dary. Na motivy H. Ch. Andersena (1989). Hrají: K. Urbancová, M. Suchánek, J. Somr, M. Muk, T. Pergnerová, D. Kubová a další. Vypráví D. Patrasová. Kamera F. Němec. Scénář a režie J. Pokorná-Makoszová</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784918/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229052500 +0000" stop="20221229070000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Pták Ohnivák</title><sub-title lang="cz">film R:1997</sub-title><desc lang="cz">Výpravná filmová pohádka na motivy klasické pohádky bratří Grimmů vypráví o nebezpečné cestě prince Afrona, který je odhodlán zachránit milovanou princeznu Elenu ze spárů temného čaroděje Skeletona.</desc><category lang="cz">Fantasy, Rodinný, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784919/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229070000 +0000" stop="20221229081500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na pytlácké stezce</title><sub-title lang="cz">film R:1979</sub-title><desc lang="cz">Malý Vašek Straka nechce jet s rodiči k moři do Bulharska, a proto si vymyslí plán: před odjezdem uteče a sám se tajně vypraví za dědečkem, hajným na Šumavě. Z toho je samozřejmě velký průšvih, ale nakonec má Vašek vyhráno. Může zůstat u dědy a prožívat další zajímavá lesní dobrodružství... Druhá část volné trilogie, první část viz &quot;Pod Jezevčí skálou&quot; a třetí část viz &quot;Za trnkovým keřem&quot;.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Rodinný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784920/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229081500 +0000" stop="20221229105300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Silvestr 79 aneb Hrajeme si jako děti</title><sub-title lang="cz">R:1979</sub-title><desc lang="cz">Legendární silvestrovský pořad s Vladimírem Menšíkem a Božidarou Turzonovovou (1979). Hrají a zpívají: K. Gott, W. Matuška, F. Němec, M. Horníček, M. Kopecký, J. Korn, M. Rottrová, K. Šíp, J. Uhlíř, T. Holý, M. Lasica, J. Satinský, J. Sovák, J. Zelenková, J. Bartoška, V. Dlouhý, J. Hanzlík, K. Heřmánek, S. Zázvorková, N. Urbánková a další. Kamera J. Lebeda. Režie J. Roháč</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784921/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229105300 +0000" stop="20221229110000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784922/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229110000 +0000" stop="20221229112000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zprávy ve 12</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784923/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229112000 +0000" stop="20221229113000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Předpověď počasí, sportovní zprávy</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784924/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229113000 +0000" stop="20221229121000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Heřmánková víla</title><sub-title lang="cz">film R:1990</sub-title><desc lang="cz">V lyrické pohádce o mládenci, kterého zaklela krutá Paní Zima, jsou vyjádřeny odvěké lidské obavy, před smrtonosným mrazem a touha po příchodu životadárného jara. Něžná Heřmánková víla a síla obětavé lásky tu vítězí nad zdánlivě nepřekonatelnými překážkami.</desc><category lang="cz">Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784955/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229121000 +0000" stop="20221229132500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Za trnkovým keřem</title><sub-title lang="cz">film R:1980</sub-title><desc lang="cz">Poslední část volné trilogie ze šumavských lesů, uzavírající příhody hajného Straky a jeho vnuka Vény, hrdinů předchozích dvou dílů nazvaných Pod Jezevčí skálou a Na pytlácké stezce. I tentokrát přijíždí Véna k dědovi do krásných šumavských vrchů, aby tu prožil další nezapomenutelné prázdniny. Jeho naivně okouzlený pohled na přírodu už díky věku a dědovi, který jej učí porozumět životu a zákonům přírody, vystřídal chápavější pohled, kdy chlapec pochopil, že přírodu je třeba chránit a taky se o to svým dětským způsobem pokouší, což je příčinou řady komických situací, které však hajnému Strakovi na starostech spíš přidají, než naopak.Třetí část volné trilogie, první část &quot;Pod Jezevčí skálou&quot; a druhá část viz &quot;Na pytlácké stezce&quot;.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Rodinný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784956/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229132500 +0000" stop="20221229150500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Postřižiny</title><sub-title lang="cz">film R:1980</sub-title><desc lang="cz">Maryška hledá v přítmí ložnice malý dárek, kterým je tentokrát patentní navlékač jehel. Francin je správcem pivovaru v jednom malém českém městečku a druhého dne provází po pivovaru správní radu, kterou seznamuje se situací a také plány do budoucna. Radové však věnují pozornost spíše dění na zahradě pivovaru, kde Maryška rázně pomáhá řezníkům se zabíjačkou. Všichni jsou krásnou ženou okouzleni, zejména pak doktor Gruntorád. A když pánové skončí prohlídku, okázale vyjádří Francinovi svou nedůvěru, velmi ochotně se nechají pozvat paní správcovou na zabíjačkové pohoštění, které protáhne do pozdního večera.Další den čeká Francina další nemilé překvapení. Na pivovarském dvoře se objeví jeho velmi svérázný a především velmi hlučný bratr Pepin. Francin tuší blížící se pohromu. První obětí Pepina se stane čeledín který si po jeho radě jak se má správně sekat dřevo, usekne prst. A to jistě netuší, že to je jen první z nehod, které ho čekají pokaždé, když se s Pepinem potká. V Maryšce najde Pepin se svými bláznivými nápady spřízněnou duši. To se ovšem nelíbí Francinovi, který se sice snaží bláznivé nápady svého bratra nevnímat, čeho je však moc, toho je příliš. Nejprve rozzlobený Francin vykáže dvojici ze zahrady, zvolí však nešťastnou formulaci, aby si šli hlučet, třeba na komín. Pepin a Maryška ho totiž vezmou za slovo a vylezou na komín pivovaru.Zatímco se nahoře dobře baví, Francin dole umírá strachy. Dorazí doktor Gruntorád a současně přijedou také hasiči v čele s kominickým mistrem Giorgim, který je také jedním ze správců pivovaru. Ten vyleze na komín, aby oba vyzval k dodržování pořádku a ve jménu zákona jim přikázal slézt dolů. Jeho vylomeniny však pokračují a jejich důsledkem je nakonec vymknutý kotník paní správcové. Doktor Gruntorád nařídí klid na lůžku, aby se noha zhojila. Francin je spokojený, konečně bude mít klid a navíc může svou ženu obskakovat a zahrnovat pozorností. Raduje se však předčasně.Nevinná doktorova poznámka o nové módě zkracování, vede k další sérii nápadů, pro které nemá Francin pochopení. Nejprve vyléčená Maryška s Pepinem radikálně zkrátí nohy jídelního stolu a poté se rozjede do města, aby si nechala zkrátit své dlouhé husté vlasy, které obdivuje celé město. Holič Dóďa je v šoku a odmítá takový zločin, Maryška však trvá a svém.</desc><category lang="cz">Komedie, Poetický, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784957/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229150500 +0000" stop="20221229170000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zázračný nos</title><sub-title lang="cz">film R:2016</sub-title><desc lang="cz">Velká výpravná česko-slovenská pohádka o dvou krásných princeznách, bohatém nápadníkovi a chudém zamilovaném mládenci. Kdo ke komu patří? Naštěstí je tu ještě jeden kouzelník, který dokáže každému z nich připravit zkoušku... Koprodukční film ČT (2016). Hrají: K. Kanátová, P. Šimberová, J. Dobrík, V. Plevčík, P. Višňovský, I. Janžurová, M. Noga, A. Javorková, A. Jastraban, O. Navrátil a další. Scénář Z. Kolmosová a N. Jurkemik. Kamera I. Finta. Režie S. Párnický</desc><category lang="cz">Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784958/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229170000 +0000" stop="20221229172500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784959/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229172500 +0000" stop="20221229175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kde domov můj?</title><sub-title lang="cz">zábava R:2016</sub-title><desc lang="cz">Kde domov můj? je nová zábavná kvízová hra pro tři soutěžící. Je zaměřená na znalosti, které se týkají naší vlasti, a to ze všech možných oborů např. historie, geografie, politiky, vědy či sportu. Soutěž má tři kola. Soutěžící si vybírají otázky z daných témat, s různou obtížností (vyjádřenou počtem bodů). V prvních dvou kolech vždy vypadne ten s nejnižším počtem bodů. Ve druhém kole vybírají dva zbylí soutěžící z množiny otázek, které mohou být na jakékoli téma a jsou odlišeny pouze bodovým ohodnocením. Zajímavostí je, že každý z nich může jednou navrhnout téma otázky svému soupeřovi. Finalista ve třetím kole správnými odpověďmi vyhrává peněžitou odměnu, lišící se vzrůstající náročností otázek. Pořad moderuje Aleš Háma.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784960/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229175500 +0000" stop="20221229180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784961/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229180000 +0000" stop="20221229185600 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784962/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229185600 +0000" stop="20221229190800 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784963/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229190800 +0000" stop="20221229191500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784964/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229191500 +0000" stop="20221229210000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Čert ví proč</title><sub-title lang="cz">film R:2003</sub-title><desc lang="cz">V zemi krále Dobromila se přestala cenit poctivá práce, slušnost, čestnost a úcta mezi lidmi. Do krajiny se místo toho postupně vkrádá moc pekla a tak ti, ve kterých zůstal ještě zbytek slušnosti, raději prchají pryč. Trochu popletená bylinářka Apolena má svůj sen, že krajinu zachrání jen neznámy &quot;spasitel&quot;, který přijde s oslem a vezme si královu dceru Aničku za ženu. Kdo by však věřil bláznivé bylinářce, která svými &quot;zázračnými&quot; bylinami vždy natropí víc zmatků než užitku? Když je v kraji nejhůř, král v bezmocnosti upíše svoji duši peklu a vládu převezme jeho podlý ministr. Tehdy přichází do království nenápadný, veselý snílek Filip...</desc><category lang="cz">Komedie, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784995/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229210000 +0000" stop="20221229221900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Tankový prapor</title><sub-title lang="cz">film R:1991</sub-title><desc lang="cz">Hrdinou neradostného i když převážně humorného pohledu na vojenský život v roce 1953 je rotný Dany Smiřický (s autobiografickými rysy J. Škvoreckého), potýkající se společně se svými kamarády s tupostí a &quot;buzerací&quot; důstojnického sboru. Popisuje Danyho milostnou avantýru s manželkou jednoho z důstojníků, Janinkou Pinkasovou, jeho vzpomínky na nepřístupnou pražskou dívku Lizetku, a především to, jak s přehledem vzdoruje důstojnické blbosti, útočící ze všech stran.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784996/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229221900 +0000" stop="20221229222000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784997/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229222000 +0000" stop="20221229231500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zas je tady Silvestr</title><sub-title lang="cz">R:2010</sub-title><desc lang="cz">S Václavem Postráneckým si připomeneme nejúspěšnější silvestrovské scénky v podání oblíbených herců a komiků.Jestli během roku divák televizi něco promine, na Silvestra to neplatí. Očekává ty nezábavnější scénky, gejzíry humoru, herce, zpěváky, komiky přesně podle svého gusta. Usedne před obrazovku a chce se bavit, lépe řečeno, chce být baven. Vyhovět každému nelze, ale scénky a písničky, které jsem pro vás vybrali, vás do té správné silvestrovské nálady určitě dostanou.</desc><category lang="cz">Rodinný, Hudební</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784998/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20221229231500 +0000" stop="20221230002500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Manéž Bolka Polívky</title><sub-title lang="cz">zábava R:2014</sub-title><desc lang="cz">Od roku 1987 je pojem manéž spojen zejména s Bolkem Polívkou. Račte proto vstoupit do známé Manéže Bolka Polívky, která je někdy komickým obrazem našeho vlastního života a jindy fantazií světa klaunů.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34784999/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
</tv>