<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230101">
<channel id="o2-1"><display-name>ČT1 HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/ct1-hd.png"/><url>https://o2tv.tv</url></channel>
<programme start="20230101025500 +0000" stop="20230101035000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bolkoviny</title><sub-title lang="cz">zábava R:2004</sub-title><desc lang="cz">Je to humorný pořad Bolka Polívky. V každém díle jsme si mohli poslechnout netradiční příběhy Bolka Polívky a jeho kamarádů, které nám převyprávěli do humorných historek. Pořadu se účastní i jiné populární osobnosti. Bolkoviny se natáčí v restauraci U klauna na farmě Bolka Polívky v Olšanech u Brna.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807378/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101035000 +0000" stop="20230101035500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Postřehy odjinud</title><sub-title lang="cz">dokument R:1999</sub-title><desc lang="cz">Pořad Postřehy odjinud vysílá veřejnoprávní kanál od ledna 1999. Jde o společný projekt České televize a Českého rozhlasu, na kterém participují redaktoři obou státních médií. Relace je vysílána ve formě televizních fejetonů zahraničních zpravodajů, kteří působí v daných zemích EU a snaží se divákům přiblížit zvyky tamních lidí či zajímavosti z jejich každodenního života.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807409/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101035500 +0000" stop="20230101042000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Banánové rybičky</title><sub-title lang="cz">zábava R:1999</sub-title><desc lang="cz">Zábavná talkshow Haliny Pawlovské. Epizody vždy byly na téma &quot;Jak přežít (něco)&quot;, případně &quot;Jak (něco)&quot;. Na toto téma moderátorka diskutovala s dvojicí hostů, rozhovory pak prokládala vybranými citacemi nebo filmovými ukázkami.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show, TalkShow</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807410/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101042000 +0000" stop="20230101044500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Čočka na kyselo a někdy jinak</title><sub-title lang="cz">R:2011</sub-title><desc lang="cz">Pan František chce uvařit pro své kamarády z vokální skupiny jejich oblíbené jídlo. Uvidíme, jak jim to po této léty prověřené luštěninové české klasice bude zpívat (2011)</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807411/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101044500 +0000" stop="20230101050000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Etiketa (16/42)</title><sub-title lang="cz">serial R:2004 S:1 E:16</sub-title><desc lang="cz">Seriál Etiketa nabízí jednoduchou, přehlednou, poučnou, vtipnou, ale nezesměšňující formou základní orientaci při společenských událostech všech úrovní - od soukromé návštěvy přátel po večeři u hlavy státu, tudíž od každodenních aktivit až k &quot;výjimečným&quot; událostem, na které by však měl být každý alespoň trochu připraven.V posledních letech se zmnohonásobil počet lidí, kteří navštěvují nejrůznější společenské akce - mnohem víc než dříve navštěvujeme restaurace, party, recepce, společenské večírky, prezentace různých firem, vernisáže, divadla, bály, koncerty, kina atd. Taková demokratizace společenského života s sebou nese nejen potřebu znát společenská pravidla, ale i třeba změny v tradičním rejstříku oblečení; dnes už na společenské akci málokdy najdeme pána ve fraku či žaketu, pánové klobouky nesmekají, protože je obvykle nenosí, a jak se správně obléci na garden party - hlavně žádné &quot;lodičky&quot; - ještě nikdo nikomu neporadil. Seriál dává před přísnými normami přednost zdravému rozumu a prezentuje současný standard a ideál etikety. Rozumné délky jednotlivých dílů a zábavná forma dávají naději na udržení divákovy pozornosti a zapamatování si základních pravidel. Cyklem provází Ladislav Špaček, důvěryhodná osobnost, pro niž je dané téma očividně domácí půdou.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Dokument</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807412/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101050000 +0000" stop="20230101063500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kristian</title><sub-title lang="cz">film R:1939</sub-title><desc lang="cz">Na jaře 1939 byl natočen jeden z lepších filmů československé kinematografie – &quot;Kristián&quot; (1939). Tato společenská komedii v režii Martina Friče vznikla podle francouzské divadelní hry &quot;Kristian&quot;. Hlavním hrdinou je úředník cestovní kanceláře Alois Novák (Oldřich Nový), který se jednou za měsíc vydává do „velkého světa“ baru Orient. Zde se také seznámí s mladou a bohatou Zuzanou Rendlovou (Adina Mandlová). Ta prohlédne jeho dvojí život a vrátí jej do reality po boku věrné manželky Mařenky (Nataša Gollová). Zuzanina snoubence Freda hrál v tomto filmu Raoul Schránil, stejně jako v několika dřívějších filmech.Přestože námět filmu nebyl nijak objevný, vkusná realizace a oduševnělé výkony obou hlavních představitelů učinily z &quot;Kristiána&quot; evergreen českého filmu. &quot;Kristián&quot; byl uveden na meziná rodním filmovém festivalu v Benátkách a Adina Mandlová s Martinem Fričem dostala za svou roli cenu ministra průmyslu a obchodu. V Kristiánovi se Adina Mandlová poprvé sešla s vycházející hvězdou Natašou Gollovou, která pak v letech 1939 - 1943 hrála hlavní role v šestnácti filmech a v šesti z nich hrála spolu s Mandlovou. Mandlová s Gollovou se v soukromém životě staly přítelkyněmi, jak o tom vypráví Adina Mandlová ve svých pamětech, přestože v době druhé světové války se dělily o přízeň jednoho muže (německo - český producent Willy Söhnel). Kristián měl premiéru 8. září 1939 a v premiérovém nasazení byl uváděn pět týdnů. Po druhé světové válce byl film uveden znovu, ale tehdy z něj byly vystřiženy některé scény Adiny Mandlové s Járou Kohoutem. Název filmu na originálních úvodních titulcích: &quot;Kristian&quot;. V dobových popiscích i v jiných písemných materiálech: &quot;Kristián&quot;. Bytové zařízení dodaly Spojené UP závody.</desc><category lang="cz">Komedie, Romantický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815651/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101063500 +0000" stop="20230101081500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Svatba jako řemen, Vladimír Pucholt – 80 let</title><sub-title lang="cz">film R:1967</sub-title><desc lang="cz">Jedna z nejúspěšnějších &quot;trezorových&quot; komedií konce 60tých let. Příběh z malého města, který se odehraje v rozmezí necelých 24 hodin. Pod vlivem alkoholu se tři smutní hrdinové dostanou do podezření, že znásilnili mladou prodavačku. Domněle znásilněná dívka odvolává své obvinění, učiněné tak trochu z nerozumu, tak trochu ze msty a konekonců i z vypočítavosti. Obviněný mladík se může konečně oženit a může začít svatba jako řemen.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815652/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101081500 +0000" stop="20230101101000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Princezna ze mlejna 2</title><sub-title lang="cz">film R:2000</sub-title><desc lang="cz">Příběh mimořádně úspěšné české filmové pohádky Princezna ze mlejna I tvůrce přímo vybízel k pokračování. A tak se skutečně zrodila další pohádka - neméně půvabná. Princezna ze mlejna II. Diváci se mohou těšit, že téměř ve všech hlavních rolích opět spatří své oblíbené herce - Andreu Černou (Eliška), Radka Valentu (Jindřich), Yvettu Blanarovičovou (čertík), Jakuba Zindulku (vodník), Oto Sevčíka (knížepán), Ladislava Županiče (Žán), Aloise Švehlíka (mlynář) aj. Jen Lucii Bílou v roli čarodějnice ve druhém pokračování nahradila Monika Absolonová. A svého nelehkého úkolu se zhostila skvěle. V tomto díle přibudou i postavy nové - zlý velitel v podání Jana Přeučila a generál Lukáše Vaculíka.Natáčení probíhalo, tak jako před šesti roky, v jihočeském Bavorově a jeho okolí, na zámku v Dobříši a nově v kaolínovém dole v Kaznějově, kde se točily působivé scény bitvy s Turky.</desc><category lang="cz">Fantasy, Komedie, Rodinný, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815653/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101101000 +0000" stop="20230101120000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kouzelník Žito</title><sub-title lang="cz">film R:2018</sub-title><desc lang="cz">Velká výpravná pohádka o zamilovaném sirotkovi, který svoji lásku musí ochránit před nástrahami samotného pekla (2018). Hrají: D. Šafařík, A. Kadeřávková, J. Bohdalová, P. Kříž, T. Vilhelmová, P. Liška, P. Kostka, B. Polívka a další. Kamera M. Šec. Scénář a režie Z. Zelenka</desc><category lang="cz">Komedie, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815654/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101120000 +0000" stop="20230101121500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Novoroční projev předsedy Senátu Parlamentu ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815655/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101121500 +0000" stop="20230101132000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Jak chutná láska</title><sub-title lang="cz">film R:2002</sub-title><desc lang="cz">Komediální pohádka o hubené princezně se natáčela v interiérech hradu Zvíkova a v okolních malebných exteriérech. Mnohem důležitější je ale to, jaký pohádkový příběh se v těchto kulisách odehrál. Budete sledovat umíněnou princeznu, která si zakládá na své vychrtlosti a svými rozmary znepříjemňuje život všem na zámku.</desc><category lang="cz">Komedie, Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815656/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101132000 +0000" stop="20230101145000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Eva tropí hlouposti</title><sub-title lang="cz">film R:1939</sub-title><desc lang="cz">Michal Nor se po letech v cizině vrací domů k tetě Pa a sestře Evě, která právě přijela z penzionátu. Teta bude mít narozeniny a Eva ví, že touží po návodu na vypěstování odrůdy růže, kterou vyšlechtil tetin soused, továrník Záhorský. Teta však se sousedy nevychází, a tak si temperamentní Eva usmyslí návod ukrást a pronikne k Záhorským jako sekretářka. V domě se náhodou ocitne také Michal, který se vydává za anglického hraběte, aby dceru Záhorských Elišku ochránil před nechtěnými zásnubami s nemotorným Zdeňkem. Domu vládne pevnou rukou paní Záhorská, která má na svědomí jeden nesprávný čin: odmítla své známé vrátit náramek, který si u ní na čas nechala jako zástavu za půjčku. Proto u Záhorských také pracuje Jiří Kučera, syn oné ženy, který se snaží rodinný šperk získat zpět...</desc><category lang="cz">Komedie, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815657/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101145000 +0000" stop="20230101161000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">O zakletém králi a odvážném Martinovi</title><sub-title lang="cz">film R:2018</sub-title><desc lang="cz">Velká výpravná koprodukční česko-slovenská pohádka, ve které se princezna Michaela rozhodne najít kouzelnou korunu krále Svaroga, aby s její pomocí uzdravila těžce nemocného otce (2018). Hrají: S. Kollárová, R. Autner, T. Maštalír, L. Vaculík, C. Kassai, O. Malý a další. Scénář T. Dušička. Kamera M. Rau. Režie P. Bebjak</desc><category lang="cz">Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815679/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101161000 +0000" stop="20230101175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Hodinářův učeň</title><sub-title lang="cz">film R:2019</sub-title><desc lang="cz">Nad kolébkou novorozeného Urbana stojí tři sudičky: dva dobří duchové osudu mluví o bohatství a lásce, zlá sudička o chudobě a nekonečných strastech. Čí sudba bude silnější? Z Urbana se brzy stává sirotek, kterého se ujme lakotný mistr hodinář a vezme ho do učení. Když Urban dospěje, zamilují se do sebe s hodinářovou dcerou Laurou a svatba je na spadnutí. Mistr proto pošle svého učně do světa s úkolem hledat bájné hodinky, které umí varovat před smrtí. Nikdo neví, jestli hodinky vůbec existují, ale pokud je Urban nepřinese, Laura se jeho ženou nikdy nestane. Hodinářův učeň se tedy vydává na dalekou cestu plnou překážek a úkolů, které musí překonávat statečností, hodinářským umem a dobrým srdcem. Láska k milované Lauře ho žene vpřed, zatímco v patách má své tři sudičky, dvě pomáhají a jedna škodí.</desc><category lang="cz">Fantasy, Rodinný, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815680/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101175500 +0000" stop="20230101180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815681/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101180000 +0000" stop="20230101184900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815682/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101184900 +0000" stop="20230101190000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815683/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101190000 +0000" stop="20230101191500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Novoroční projev předsedy vlády Petra Fialy</title><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815684/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101191500 +0000" stop="20230101192000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Losování Sportky a Šance</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815685/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101192000 +0000" stop="20230101212400 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zátopek</title><sub-title lang="cz">film R:2021</sub-title><desc lang="cz">Australský rekordman Ron Clarke přijíždí v pohnutém roce 1968 do Prahy za legendárním běžcem Emilem Zátopkem, jehož bezmezně obdivuje. V rozhovorech Rona s Emilem se děj filmu retrospektivně vrací do stěžejních momentů atletova sportovního i soukromého života a spojuje se v komplexní portrét muže, jenž neztrácí tempo ani poté, co jeho poslední závod skončí a jenž dokáže bojovat nejen na atletickém oválu. Film vypráví o nezlomné síle vůle, která dodnes inspiruje tisíce sportovců po celém světě. A také o jedinečném vztahu dvou lidí – Emila a Dany Zátopkových – kteří navzdory všem překážkám spolu strávili celý život.</desc><category lang="cz">Drama, Životopisný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815686/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101212400 +0000" stop="20230101212500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815687/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101212500 +0000" stop="20230101225000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Instalatér z Tuchlovic</title><sub-title lang="cz">film R:2016</sub-title><desc lang="cz">Čtyřicetiletý Luboš Cafourek je svérázný instalatér z vesnice Tuchlovice u Prahy. Je zručný a poctivý, se vším si poradí, žádné práce se nikdy nezalekne. Nemá auto, za zákazníky jezdí na kole, nebo autobusem, nebo se nechá vozit. Mobil nepoužívá, telefonáty za něj vyřizuje jeho matka, která mu také vaří, nakupuje, pere, dělá účetnictví a řídí chod celé domácnosti. Luboš má vždy na všechno nečekanou a vtipnou odpověď, ale praktický a společenský život mu uniká mezi prsty. Za práci si nedokáže říct pořádné peníze, kamarádům opravuje zadarmo a to, co vydělá, hned utratí za jídlo pro toulavé kočky, nebo prosází. Luboš všechno nepříjemné odsouvá na „později&quot;, nebo na „uvidíme&quot;. Všechny jeho pokusy o kontakt se ženami končí fiaskem, mamka se marně snaží, aby syn konečně získal partnerku... Vesnická komedie Instalatér z Tuchlovic je o muži, který všem všechno opraví, ale vlastní život spravovat nedokáže.</desc><category lang="cz">Komedie, Rodinný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815688/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101225000 +0000" stop="20230101230000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Stingl – Malý velký Okima</title><desc lang="cz">Strhující životní příběh cestovatelské legendy Miloslava Stingla pohledem filmaře, spisovatele a cestovatelského dobrodruha Steva Lichtaga</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815719/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101230000 +0000" stop="20230101230500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Místo zločinu České Budějovice (1/13)</title><sub-title lang="cz">serial E:1</sub-title><desc lang="cz">Po Místech zločinu z Plzně a Ostravy se zločin přestěhoval do jižních Čech. Kromě vyšetřování a náhledu na kriminalistickou práci přinese seriál také pohled do soukromí postav. Šéf vyšetřovacího týmu Karel Dvořák (David Novotný) sloužil dříve u tajných služeb a nepřímo zavinil fatální zranění kamaráda. Jeho osobní linka se prolíná okrajově celou touto řadou seriálu. Diváci se mohou těšit i na Emu Grodskou (Pavla Beretová), která je z Ostravy převelena do Českých Budějovic na místo šéfky tamní kriminálky. Kromě služebně starších vyšetřovatelů se seriál zaměří také na mladou dvojici kriminalistů v podání Jany Šímové (Judit Pecháček) a Petra Brauna (Filip Březina). Tým doplní rovněž státní zástupkyně Lucie Veselá (Jitka Schneiderová) a soudní lékař Alex Karpenko (Martin Myšička).</desc><category lang="cz">Drama, Krimi</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823570/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101230500 +0000" stop="20230102000000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bolkoviny</title><sub-title lang="cz">zábava R:2006</sub-title><desc lang="cz">Je to humorný pořad Bolka Polívky. V každém díle jsme si mohli poslechnout netradiční příběhy Bolka Polívky a jeho kamarádů, které nám převyprávěli do humorných historek. Pořadu se účastní i jiné populární osobnosti. Bolkoviny se natáčí v restauraci U klauna na farmě Bolka Polívky v Olšanech u Brna.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823571/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
</tv>