<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230101">
<channel id="o2-1"><display-name>ČT1 HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/ct1-hd.png"/><url>https://o2tv.tv</url></channel>
<programme start="20230101025500 +0000" stop="20230101035000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bolkoviny</title><sub-title lang="cz">zábava R:2004</sub-title><desc lang="cz">Je to humorný pořad Bolka Polívky. V každém díle jsme si mohli poslechnout netradiční příběhy Bolka Polívky a jeho kamarádů, které nám převyprávěli do humorných historek. Pořadu se účastní i jiné populární osobnosti. Bolkoviny se natáčí v restauraci U klauna na farmě Bolka Polívky v Olšanech u Brna.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807378/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101035000 +0000" stop="20230101035500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Postřehy odjinud</title><sub-title lang="cz">dokument R:1999</sub-title><desc lang="cz">Pořad Postřehy odjinud vysílá veřejnoprávní kanál od ledna 1999. Jde o společný projekt České televize a Českého rozhlasu, na kterém participují redaktoři obou státních médií. Relace je vysílána ve formě televizních fejetonů zahraničních zpravodajů, kteří působí v daných zemích EU a snaží se divákům přiblížit zvyky tamních lidí či zajímavosti z jejich každodenního života.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807409/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101035500 +0000" stop="20230101042000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Banánové rybičky</title><sub-title lang="cz">zábava R:1999</sub-title><desc lang="cz">Zábavná talkshow Haliny Pawlovské. Epizody vždy byly na téma &quot;Jak přežít (něco)&quot;, případně &quot;Jak (něco)&quot;. Na toto téma moderátorka diskutovala s dvojicí hostů, rozhovory pak prokládala vybranými citacemi nebo filmovými ukázkami.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show, TalkShow</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807410/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101042000 +0000" stop="20230101044500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Čočka na kyselo a někdy jinak</title><sub-title lang="cz">R:2011</sub-title><desc lang="cz">Pan František chce uvařit pro své kamarády z vokální skupiny jejich oblíbené jídlo. Uvidíme, jak jim to po této léty prověřené luštěninové české klasice bude zpívat (2011)</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807411/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101044500 +0000" stop="20230101050000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Etiketa (16/42)</title><sub-title lang="cz">serial R:2004 S:1 E:16</sub-title><desc lang="cz">Seriál Etiketa nabízí jednoduchou, přehlednou, poučnou, vtipnou, ale nezesměšňující formou základní orientaci při společenských událostech všech úrovní - od soukromé návštěvy přátel po večeři u hlavy státu, tudíž od každodenních aktivit až k &quot;výjimečným&quot; událostem, na které by však měl být každý alespoň trochu připraven.V posledních letech se zmnohonásobil počet lidí, kteří navštěvují nejrůznější společenské akce - mnohem víc než dříve navštěvujeme restaurace, party, recepce, společenské večírky, prezentace různých firem, vernisáže, divadla, bály, koncerty, kina atd. Taková demokratizace společenského života s sebou nese nejen potřebu znát společenská pravidla, ale i třeba změny v tradičním rejstříku oblečení; dnes už na společenské akci málokdy najdeme pána ve fraku či žaketu, pánové klobouky nesmekají, protože je obvykle nenosí, a jak se správně obléci na garden party - hlavně žádné &quot;lodičky&quot; - ještě nikdo nikomu neporadil. Seriál dává před přísnými normami přednost zdravému rozumu a prezentuje současný standard a ideál etikety. Rozumné délky jednotlivých dílů a zábavná forma dávají naději na udržení divákovy pozornosti a zapamatování si základních pravidel. Cyklem provází Ladislav Špaček, důvěryhodná osobnost, pro niž je dané téma očividně domácí půdou.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Dokument</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34807412/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101050000 +0000" stop="20230101063500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kristian</title><sub-title lang="cz">film R:1939</sub-title><desc lang="cz">Na jaře 1939 byl natočen jeden z lepších filmů československé kinematografie – &quot;Kristián&quot; (1939). Tato společenská komedii v režii Martina Friče vznikla podle francouzské divadelní hry &quot;Kristian&quot;. Hlavním hrdinou je úředník cestovní kanceláře Alois Novák (Oldřich Nový), který se jednou za měsíc vydává do „velkého světa“ baru Orient. Zde se také seznámí s mladou a bohatou Zuzanou Rendlovou (Adina Mandlová). Ta prohlédne jeho dvojí život a vrátí jej do reality po boku věrné manželky Mařenky (Nataša Gollová). Zuzanina snoubence Freda hrál v tomto filmu Raoul Schránil, stejně jako v několika dřívějších filmech.Přestože námět filmu nebyl nijak objevný, vkusná realizace a oduševnělé výkony obou hlavních představitelů učinily z &quot;Kristiána&quot; evergreen českého filmu. &quot;Kristián&quot; byl uveden na meziná rodním filmovém festivalu v Benátkách a Adina Mandlová s Martinem Fričem dostala za svou roli cenu ministra průmyslu a obchodu. V Kristiánovi se Adina Mandlová poprvé sešla s vycházející hvězdou Natašou Gollovou, která pak v letech 1939 - 1943 hrála hlavní role v šestnácti filmech a v šesti z nich hrála spolu s Mandlovou. Mandlová s Gollovou se v soukromém životě staly přítelkyněmi, jak o tom vypráví Adina Mandlová ve svých pamětech, přestože v době druhé světové války se dělily o přízeň jednoho muže (německo - český producent Willy Söhnel). Kristián měl premiéru 8. září 1939 a v premiérovém nasazení byl uváděn pět týdnů. Po druhé světové válce byl film uveden znovu, ale tehdy z něj byly vystřiženy některé scény Adiny Mandlové s Járou Kohoutem. Název filmu na originálních úvodních titulcích: &quot;Kristian&quot;. V dobových popiscích i v jiných písemných materiálech: &quot;Kristián&quot;. Bytové zařízení dodaly Spojené UP závody.</desc><category lang="cz">Komedie, Romantický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815651/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101063500 +0000" stop="20230101081500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Svatba jako řemen, Vladimír Pucholt – 80 let</title><sub-title lang="cz">film R:1967</sub-title><desc lang="cz">Jedna z nejúspěšnějších &quot;trezorových&quot; komedií konce 60tých let. Příběh z malého města, který se odehraje v rozmezí necelých 24 hodin. Pod vlivem alkoholu se tři smutní hrdinové dostanou do podezření, že znásilnili mladou prodavačku. Domněle znásilněná dívka odvolává své obvinění, učiněné tak trochu z nerozumu, tak trochu ze msty a konekonců i z vypočítavosti. Obviněný mladík se může konečně oženit a může začít svatba jako řemen.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815652/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101081500 +0000" stop="20230101101000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Princezna ze mlejna 2</title><sub-title lang="cz">film R:2000</sub-title><desc lang="cz">Příběh mimořádně úspěšné české filmové pohádky Princezna ze mlejna I tvůrce přímo vybízel k pokračování. A tak se skutečně zrodila další pohádka - neméně půvabná. Princezna ze mlejna II. Diváci se mohou těšit, že téměř ve všech hlavních rolích opět spatří své oblíbené herce - Andreu Černou (Eliška), Radka Valentu (Jindřich), Yvettu Blanarovičovou (čertík), Jakuba Zindulku (vodník), Oto Sevčíka (knížepán), Ladislava Županiče (Žán), Aloise Švehlíka (mlynář) aj. Jen Lucii Bílou v roli čarodějnice ve druhém pokračování nahradila Monika Absolonová. A svého nelehkého úkolu se zhostila skvěle. V tomto díle přibudou i postavy nové - zlý velitel v podání Jana Přeučila a generál Lukáše Vaculíka.Natáčení probíhalo, tak jako před šesti roky, v jihočeském Bavorově a jeho okolí, na zámku v Dobříši a nově v kaolínovém dole v Kaznějově, kde se točily působivé scény bitvy s Turky.</desc><category lang="cz">Fantasy, Komedie, Rodinný, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815653/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101101000 +0000" stop="20230101120000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kouzelník Žito</title><sub-title lang="cz">film R:2018</sub-title><desc lang="cz">Velká výpravná pohádka o zamilovaném sirotkovi, který svoji lásku musí ochránit před nástrahami samotného pekla (2018). Hrají: D. Šafařík, A. Kadeřávková, J. Bohdalová, P. Kříž, T. Vilhelmová, P. Liška, P. Kostka, B. Polívka a další. Kamera M. Šec. Scénář a režie Z. Zelenka</desc><category lang="cz">Komedie, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815654/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101120000 +0000" stop="20230101121500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Novoroční projev předsedy Senátu Parlamentu ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815655/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101121500 +0000" stop="20230101132000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Jak chutná láska</title><sub-title lang="cz">film R:2002</sub-title><desc lang="cz">Komediální pohádka o hubené princezně se natáčela v interiérech hradu Zvíkova a v okolních malebných exteriérech. Mnohem důležitější je ale to, jaký pohádkový příběh se v těchto kulisách odehrál. Budete sledovat umíněnou princeznu, která si zakládá na své vychrtlosti a svými rozmary znepříjemňuje život všem na zámku.</desc><category lang="cz">Komedie, Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815656/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101132000 +0000" stop="20230101145000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Eva tropí hlouposti</title><sub-title lang="cz">film R:1939</sub-title><desc lang="cz">Michal Nor se po letech v cizině vrací domů k tetě Pa a sestře Evě, která právě přijela z penzionátu. Teta bude mít narozeniny a Eva ví, že touží po návodu na vypěstování odrůdy růže, kterou vyšlechtil tetin soused, továrník Záhorský. Teta však se sousedy nevychází, a tak si temperamentní Eva usmyslí návod ukrást a pronikne k Záhorským jako sekretářka. V domě se náhodou ocitne také Michal, který se vydává za anglického hraběte, aby dceru Záhorských Elišku ochránil před nechtěnými zásnubami s nemotorným Zdeňkem. Domu vládne pevnou rukou paní Záhorská, která má na svědomí jeden nesprávný čin: odmítla své známé vrátit náramek, který si u ní na čas nechala jako zástavu za půjčku. Proto u Záhorských také pracuje Jiří Kučera, syn oné ženy, který se snaží rodinný šperk získat zpět...</desc><category lang="cz">Komedie, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815657/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101145000 +0000" stop="20230101161000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">O zakletém králi a odvážném Martinovi</title><sub-title lang="cz">film R:2018</sub-title><desc lang="cz">Velká výpravná koprodukční česko-slovenská pohádka, ve které se princezna Michaela rozhodne najít kouzelnou korunu krále Svaroga, aby s její pomocí uzdravila těžce nemocného otce (2018). Hrají: S. Kollárová, R. Autner, T. Maštalír, L. Vaculík, C. Kassai, O. Malý a další. Scénář T. Dušička. Kamera M. Rau. Režie P. Bebjak</desc><category lang="cz">Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815679/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101161000 +0000" stop="20230101175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Hodinářův učeň</title><sub-title lang="cz">film R:2019</sub-title><desc lang="cz">Nad kolébkou novorozeného Urbana stojí tři sudičky: dva dobří duchové osudu mluví o bohatství a lásce, zlá sudička o chudobě a nekonečných strastech. Čí sudba bude silnější? Z Urbana se brzy stává sirotek, kterého se ujme lakotný mistr hodinář a vezme ho do učení. Když Urban dospěje, zamilují se do sebe s hodinářovou dcerou Laurou a svatba je na spadnutí. Mistr proto pošle svého učně do světa s úkolem hledat bájné hodinky, které umí varovat před smrtí. Nikdo neví, jestli hodinky vůbec existují, ale pokud je Urban nepřinese, Laura se jeho ženou nikdy nestane. Hodinářův učeň se tedy vydává na dalekou cestu plnou překážek a úkolů, které musí překonávat statečností, hodinářským umem a dobrým srdcem. Láska k milované Lauře ho žene vpřed, zatímco v patách má své tři sudičky, dvě pomáhají a jedna škodí.</desc><category lang="cz">Fantasy, Rodinný, Pohádka, Vánoce</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815680/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101175500 +0000" stop="20230101180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815681/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101180000 +0000" stop="20230101184900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815682/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101184900 +0000" stop="20230101190000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815683/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101190000 +0000" stop="20230101191500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Novoroční projev předsedy vlády Petra Fialy</title><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815684/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101191500 +0000" stop="20230101192000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Losování Sportky a Šance</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815685/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101192000 +0000" stop="20230101212400 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zátopek</title><sub-title lang="cz">film R:2021</sub-title><desc lang="cz">Australský rekordman Ron Clarke přijíždí v pohnutém roce 1968 do Prahy za legendárním běžcem Emilem Zátopkem, jehož bezmezně obdivuje. V rozhovorech Rona s Emilem se děj filmu retrospektivně vrací do stěžejních momentů atletova sportovního i soukromého života a spojuje se v komplexní portrét muže, jenž neztrácí tempo ani poté, co jeho poslední závod skončí a jenž dokáže bojovat nejen na atletickém oválu. Film vypráví o nezlomné síle vůle, která dodnes inspiruje tisíce sportovců po celém světě. A také o jedinečném vztahu dvou lidí – Emila a Dany Zátopkových – kteří navzdory všem překážkám spolu strávili celý život.</desc><category lang="cz">Drama, Životopisný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815686/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101212400 +0000" stop="20230101212500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815687/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101212500 +0000" stop="20230101225000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Instalatér z Tuchlovic</title><sub-title lang="cz">film R:2016</sub-title><desc lang="cz">Čtyřicetiletý Luboš Cafourek je svérázný instalatér z vesnice Tuchlovice u Prahy. Je zručný a poctivý, se vším si poradí, žádné práce se nikdy nezalekne. Nemá auto, za zákazníky jezdí na kole, nebo autobusem, nebo se nechá vozit. Mobil nepoužívá, telefonáty za něj vyřizuje jeho matka, která mu také vaří, nakupuje, pere, dělá účetnictví a řídí chod celé domácnosti. Luboš má vždy na všechno nečekanou a vtipnou odpověď, ale praktický a společenský život mu uniká mezi prsty. Za práci si nedokáže říct pořádné peníze, kamarádům opravuje zadarmo a to, co vydělá, hned utratí za jídlo pro toulavé kočky, nebo prosází. Luboš všechno nepříjemné odsouvá na „později&quot;, nebo na „uvidíme&quot;. Všechny jeho pokusy o kontakt se ženami končí fiaskem, mamka se marně snaží, aby syn konečně získal partnerku... Vesnická komedie Instalatér z Tuchlovic je o muži, který všem všechno opraví, ale vlastní život spravovat nedokáže.</desc><category lang="cz">Komedie, Rodinný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815688/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101225000 +0000" stop="20230101230000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Stingl – Malý velký Okima</title><desc lang="cz">Strhující životní příběh cestovatelské legendy Miloslava Stingla pohledem filmaře, spisovatele a cestovatelského dobrodruha Steva Lichtaga</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34815719/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101230000 +0000" stop="20230101230500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Místo zločinu České Budějovice (1/13)</title><sub-title lang="cz">serial E:1</sub-title><desc lang="cz">Po Místech zločinu z Plzně a Ostravy se zločin přestěhoval do jižních Čech. Kromě vyšetřování a náhledu na kriminalistickou práci přinese seriál také pohled do soukromí postav. Šéf vyšetřovacího týmu Karel Dvořák (David Novotný) sloužil dříve u tajných služeb a nepřímo zavinil fatální zranění kamaráda. Jeho osobní linka se prolíná okrajově celou touto řadou seriálu. Diváci se mohou těšit i na Emu Grodskou (Pavla Beretová), která je z Ostravy převelena do Českých Budějovic na místo šéfky tamní kriminálky. Kromě služebně starších vyšetřovatelů se seriál zaměří také na mladou dvojici kriminalistů v podání Jany Šímové (Judit Pecháček) a Petra Brauna (Filip Březina). Tým doplní rovněž státní zástupkyně Lucie Veselá (Jitka Schneiderová) a soudní lékař Alex Karpenko (Martin Myšička).</desc><category lang="cz">Drama, Krimi</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823570/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230101230500 +0000" stop="20230102000000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bolkoviny</title><sub-title lang="cz">zábava R:2006</sub-title><desc lang="cz">Je to humorný pořad Bolka Polívky. V každém díle jsme si mohli poslechnout netradiční příběhy Bolka Polívky a jeho kamarádů, které nám převyprávěli do humorných historek. Pořadu se účastní i jiné populární osobnosti. Bolkoviny se natáčí v restauraci U klauna na farmě Bolka Polívky v Olšanech u Brna.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823571/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102000000 +0000" stop="20230102004000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na forbíně TM</title><sub-title lang="cz">R:2012</sub-title><desc lang="cz">Na forbíně TM je televizní verze původní divadelní talk show, která se před dvěma lety zrodila na scéně nově otevřeného brněnského divadla Reduta. Úspěšný herec, bavič a brněnský rodák Tomáš Matonoha si do ní zve vždy dva atraktivní hosty ze světa šoubyznysu, kultury i sportu, s nimiž vede rozhovory na zajímavá témata. Každá show však zároveň přináší humorné scénky, skeče, gagy a v neposlední řadě je prostorem pro improvizaci a tedy i řadu nečekaných situací, v nichž se známé osobnosti, mnohdy včetně samotného moderátora, ocitají.</desc><category lang="cz">Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823572/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102004000 +0000" stop="20230102011000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Banánové rybičky</title><sub-title lang="cz">zábava R:1999</sub-title><desc lang="cz">Zábavná talkshow Haliny Pawlovské. Epizody vždy byly na téma &quot;Jak přežít (něco)&quot;, případně &quot;Jak (něco)&quot;. Na toto téma moderátorka diskutovala s dvojicí hostů, rozhovory pak prokládala vybranými citacemi nebo filmovými ukázkami.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show, TalkShow</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823573/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102011000 +0000" stop="20230102011500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Sváteční slovo pastora Boleslava Firly</title><sub-title lang="cz">dokument</sub-title><desc lang="cz">O Kristově světle</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823574/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102011500 +0000" stop="20230102034500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Dobré ráno</title><sub-title lang="cz">zábava R:1993</sub-title><desc lang="cz">To nejlepší, co potřebujete ke startu nového dne. Vaše ranní dávka informací.</desc><category lang="cz">Talk-show, Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823590/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102034500 +0000" stop="20230102041500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Jak vychytat lososa?</title><sub-title lang="cz">R:2010</sub-title><desc lang="cz">Paní Andrea si neví rady s mořskými rybami. Sladkovodní zpracovat umí, jak ale udělat lososa, aby chutnal celé rodině? Šéfkuchař Mirek Kalina už je na cestě, aby situaci zachránil (2010). Režie V. Forst</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823591/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102041500 +0000" stop="20230102043000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823592/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102043000 +0000" stop="20230102045900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823593/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102045900 +0000" stop="20230102080000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Studio 6</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1994</sub-title><desc lang="cz">Ranní infoservis ČT.Co nás dnes čeká? Jaké důležité události přinese den? O politice, ekonomice, kultuře i společenskénském dění hovoří dvojice zkušených novinářů s hosty nejpovolanějšími. Za tři hodiny se jich ve Studiu 6 vystřídá na dvacet. Jedno mají společné – o tom, co se dnes bude dít, toho vědí nejvíce. Díky nim máte už od rána jasno! Nový den může začít.</desc><category lang="cz">Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823594/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102080000 +0000" stop="20230102094500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">V zámku a podzámčí</title><sub-title lang="cz">film R:1981</sub-title><desc lang="cz">Jana Brejchová a Martin Růžek v televizním filmu podle klasického díla Boženy Němcové.Novela V zámku a podzámčí Boženy Němcové se před třiceti lety stala předlohou k barvitému filmovému vyprávění příběhu jedné nešťastné, bezdětné kněžny, jejího milujícího muže i strašlivou nemocí ohrožených chudých vesničanů, kterým nakonec pomoc shora přišla. Víra v dobrého člověka totiž pro autorku i televizní tvůrce patřila k hlavním motivům, prostupujícím tento televizní film. K působivosti dobové fresky přispěli neméně Jana Brejchová a Martin Růžek v hlavních rolích, stejně jako řada dalších českých herců.</desc><category lang="cz">Drama</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823595/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102094500 +0000" stop="20230102102500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Miluji Tě!</title><sub-title lang="cz">film R:1978</sub-title><desc lang="cz">Úsměvná exkurze do rodinného života prarodičů, rodičů a dětí.Dcera Alenka (I. Andrlová) má zítra narozeniny a Aleš (J. Korn) dnes, slovy babičky (S. Zázvorková), preludoval na zdi. A dnes se naproti plotu rodinného plotu objevil nápis „Miluji Tě&quot;. Obyvatelé domu pátrají po původci tohoto nápisu... Je snad Alenka jediná, komu by mohl nápis patřit? Co, když si malý Pepánek (T. Holý) cvičil krasopis. Nebo to může být tátovo (P. Kostka) vyznání mámě (J. Obermaierová)? Nejen mladí jsou přece pošetilí. A nemohl to mamince napsat neznámý ctitel? Všichni v jednom domě a všichni jsou podezřelí... Kdo a komu to vlastně psal? To vám neprozradíme, podívejte se na tuto hvězdně obsazenou malou televizní komedii z roku 1978.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823596/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102102500 +0000" stop="20230102105300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823597/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102105300 +0000" stop="20230102110000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823598/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102110000 +0000" stop="20230102112000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zprávy ve 12</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823599/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102112000 +0000" stop="20230102113000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Předpověď počasí, sportovní zprávy</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823630/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102113000 +0000" stop="20230102130300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Sama doma</title><desc lang="cz">Být doma neznamená být bez práce. Tisíc rolí ženy</desc><category lang="cz">živě</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823631/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102130300 +0000" stop="20230102131000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823632/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102131000 +0000" stop="20230102132500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Jak se žije se psem podle Jindřicha Procházky</title><sub-title lang="cz">R:1999</sub-title><desc lang="cz">Lovecký, policejní, slepecký, bojový, záchranářský – tolik rolí může mít nejlepší přítel člověka (1999). Režie J. Procházka</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823633/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102132500 +0000" stop="20230102144000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Ze staré drogerie, Jaroslav Hašek – 100 let (1/2)</title><sub-title lang="cz">R:1982 E:1</sub-title><desc lang="cz">Miroslav Vladyka a Jiří Sovák v televizní adaptaci několika črt a humoresek Jaroslava Haška o obchodních začátcích mladého Jaroslava u drogisty Kokošky (1982). Dále hrají: J. Dvořák, P. Nárožný, I. Kačírková, V. Menšík, J. Moučka a další. Scénář Z. Vavřín. Kamera J. Novotný. Režie F. Filip. Pořad uvádíme u příležitosti 100. výročí úmrtí českého spisovatele, publicisty a novináře Jaroslava Haška</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823634/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102144000 +0000" stop="20230102154000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823635/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102154000 +0000" stop="20230102160500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na cestě po Horní Aragonii</title><sub-title lang="cz">R:2018</sub-title><desc lang="cz">S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem sjedeme na vorech divokou řeku Gállego, v zemi tance a vášnivé hudby navštívíme Ztracenou horu, jeden z nejstarších parků v Evropě, odvěké sídlo aragonských králů i nejstarší španělský koloniál ve městě Huesca (2018). Režie S. Škoda</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823636/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102160500 +0000" stop="20230102163500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823637/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102163500 +0000" stop="20230102164000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823638/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102164000 +0000" stop="20230102170000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823639/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102170000 +0000" stop="20230102172500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823670/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102172500 +0000" stop="20230102175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kde domov můj?</title><sub-title lang="cz">zábava R:2016</sub-title><desc lang="cz">Kde domov můj? je nová zábavná kvízová hra pro tři soutěžící. Je zaměřená na znalosti, které se týkají naší vlasti, a to ze všech možných oborů např. historie, geografie, politiky, vědy či sportu. Soutěž má tři kola. Soutěžící si vybírají otázky z daných témat, s různou obtížností (vyjádřenou počtem bodů). V prvních dvou kolech vždy vypadne ten s nejnižším počtem bodů. Ve druhém kole vybírají dva zbylí soutěžící z množiny otázek, které mohou být na jakékoli téma a jsou odlišeny pouze bodovým ohodnocením. Zajímavostí je, že každý z nich může jednou navrhnout téma otázky svému soupeřovi. Finalista ve třetím kole správnými odpověďmi vyhrává peněžitou odměnu, lišící se vzrůstající náročností otázek. Pořad moderuje Aleš Háma.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823671/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102175500 +0000" stop="20230102180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823672/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102180000 +0000" stop="20230102185600 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823673/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102185600 +0000" stop="20230102190500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823674/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102190500 +0000" stop="20230102191000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Losování SAZKAmobil šance</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823675/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102191000 +0000" stop="20230102201500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Místo zločinu České Budějovice (1/13)</title><sub-title lang="cz">serial E:1</sub-title><desc lang="cz">Po Místech zločinu z Plzně a Ostravy se zločin přestěhoval do jižních Čech. Kromě vyšetřování a náhledu na kriminalistickou práci přinese seriál také pohled do soukromí postav. Šéf vyšetřovacího týmu Karel Dvořák (David Novotný) sloužil dříve u tajných služeb a nepřímo zavinil fatální zranění kamaráda. Jeho osobní linka se prolíná okrajově celou touto řadou seriálu. Diváci se mohou těšit i na Emu Grodskou (Pavla Beretová), která je z Ostravy převelena do Českých Budějovic na místo šéfky tamní kriminálky. Kromě služebně starších vyšetřovatelů se seriál zaměří také na mladou dvojici kriminalistů v podání Jany Šímové (Judit Pecháček) a Petra Brauna (Filip Březina). Tým doplní rovněž státní zástupkyně Lucie Veselá (Jitka Schneiderová) a soudní lékař Alex Karpenko (Martin Myšička).</desc><category lang="cz">Drama, Krimi</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823676/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102201500 +0000" stop="20230102214400 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vysoká hra (1/2)</title><sub-title lang="cz">R:2020 E:1</sub-title><desc lang="cz">Policista z protikorupčního útvaru a investigativní novinářka mají v rukou silné karty v podobě podezřelé smlouvy a několika fotografií pozoruhodné sestavy hráčů golfu kdesi v Jižní Africe. Mohou ale vyhrát nad falešnými hráči? Dvoudílný film režiséra Sametových vrahů (2020). Hrají: R. Krajčo, A. Fixová, O. Vetchý, M. Donutil, T. Töpfer, M. Finger, A. Jastraban a další. Kamera V. Smutný. Scénář a režie J. Svoboda</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823677/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102214400 +0000" stop="20230102214500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10 a Extra Renty</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823678/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102214500 +0000" stop="20230102224000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Hnízdo (1/12)</title><sub-title lang="cz">serial R:2019 E:1</sub-title><desc lang="cz">Původní televizní hraný seriál s kriminální zápletkou vypráví příběh tří manželských dvojic, jejichž osudy spojí nežádoucí, bezbranný novorozenec.</desc><category lang="cz">Drama</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823679/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230102224000 +0000" stop="20230103045900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34823710/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103045900 +0000" stop="20230103080000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Studio 6</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1994</sub-title><desc lang="cz">Ranní infoservis ČT.Co nás dnes čeká? Jaké důležité události přinese den? O politice, ekonomice, kultuře i společenskénském dění hovoří dvojice zkušených novinářů s hosty nejpovolanějšími. Za tři hodiny se jich ve Studiu 6 vystřídá na dvacet. Jedno mají společné – o tom, co se dnes bude dít, toho vědí nejvíce. Díky nim máte už od rána jasno! Nový den může začít.</desc><category lang="cz">Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832209/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103080000 +0000" stop="20230103090000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832210/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103090000 +0000" stop="20230103093000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Dokonalý muž, dokonalá žena</title><sub-title lang="cz">film R:1986</sub-title><desc lang="cz">Libuše Šafránková a Josef Abrhám v malé televizní komedii o vztazích mezi mužem a ženou.</desc><category lang="cz">Komedie, Krátkometrážní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832211/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103093000 +0000" stop="20230103102500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Hnízdo (1/12)</title><sub-title lang="cz">serial R:2019 E:1</sub-title><desc lang="cz">Původní televizní hraný seriál s kriminální zápletkou vypráví příběh tří manželských dvojic, jejichž osudy spojí nežádoucí, bezbranný novorozenec.</desc><category lang="cz">Drama</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832212/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103102500 +0000" stop="20230103105300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832213/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103105300 +0000" stop="20230103110000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832214/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103110000 +0000" stop="20230103112000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zprávy ve 12</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832215/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103112000 +0000" stop="20230103113000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Předpověď počasí, sportovní zprávy</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832237/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103113000 +0000" stop="20230103130300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Sama doma</title><desc lang="cz">Být doma neznamená hloupnout. Radosti a strasti na rodičovské dovolené</desc><category lang="cz">živě</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832238/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103130300 +0000" stop="20230103130500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832239/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103130500 +0000" stop="20230103132500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Jak se žije na českých nej... podle Martina Dostála</title><sub-title lang="cz">R:2000</sub-title><desc lang="cz">Návštěva u obyvatel geograficky výjimečných míst naší republiky (2000). Scénář a režie M. Dostál</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832240/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103132500 +0000" stop="20230103150000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Fany</title><sub-title lang="cz">film R:1995</sub-title><desc lang="cz">Již potřetí v krátké době se na filmovém plátně objevuje látka známého dramatika a TV scenáristy Jiřího Hubače. Snímek FANY následuje po filmech JEDNA KOČKA ZA DRUHOU a UČITEL TANCE. I v něm najdeme charakteristické rysy Hubačova rukopisu: propracované charaktery, pochopení pro lidské osudy, melodramatický nádech a hořkosmutný humor. Titulní hrdinka je slaboduchá padesátiletá žena, která se po letech, strávených v bezpečí u svých starších příbuzných, dostává do péče své starší sestry, energické a nepřístupné primářky. Soužití obou osamělých žen provázejí četné drobné rozmíšky, ale také chvíle vzájemného porozumění a prostého lidského štěstí. Lékařka pod vlivem sestry ztrácí svou ochrannou vrstvu a stává se citlivější k událostem i lidem okolo sebe. Fany zase žije ve svém vlastním světě, v němž jí ke spokojenosti stačí televizní reklamy, práce v domácnosti a blízkém kostele a velká láska ke zvířatům.</desc><category lang="cz">Drama, Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832241/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103150000 +0000" stop="20230103155000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832242/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103155000 +0000" stop="20230103161500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na cestě po indickém Himálaji</title><sub-title lang="cz">R:2015</sub-title><desc lang="cz">S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem po fascinujících scenériích nejvyššího pohoří světa, kde vedle sebe žijí desítky etnických skupin (2015). Režie J. Jindra</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832243/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103161500 +0000" stop="20230103164000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832244/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103164000 +0000" stop="20230103170000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832245/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103170000 +0000" stop="20230103172500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832246/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103172500 +0000" stop="20230103175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kde domov můj?</title><sub-title lang="cz">zábava R:2016</sub-title><desc lang="cz">Kde domov můj? je nová zábavná kvízová hra pro tři soutěžící. Je zaměřená na znalosti, které se týkají naší vlasti, a to ze všech možných oborů např. historie, geografie, politiky, vědy či sportu. Soutěž má tři kola. Soutěžící si vybírají otázky z daných témat, s různou obtížností (vyjádřenou počtem bodů). V prvních dvou kolech vždy vypadne ten s nejnižším počtem bodů. Ve druhém kole vybírají dva zbylí soutěžící z množiny otázek, které mohou být na jakékoli téma a jsou odlišeny pouze bodovým ohodnocením. Zajímavostí je, že každý z nich může jednou navrhnout téma otázky svému soupeřovi. Finalista ve třetím kole správnými odpověďmi vyhrává peněžitou odměnu, lišící se vzrůstající náročností otázek. Pořad moderuje Aleš Háma.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832277/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103175500 +0000" stop="20230103180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832278/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103180000 +0000" stop="20230103185600 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832279/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103185600 +0000" stop="20230103191000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832280/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103191000 +0000" stop="20230103200500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyprávěj (1/26)</title><sub-title lang="cz">serial R:2009 S:1 E:1</sub-title><desc lang="cz">Co se vám vybaví, když se řekne „šedesátá léta“? Sověti úspěšně vysílají člověka do vesmíru, na Západě probíhá Beatlemanie, přichází Srpen 68, v Československu ve volbách vyhrávají komunisté na 98,4%… Jak jste tuto dobu prožívali vy? Připadá vám to jako dávná minulost, nebo máte najednou docela živé vzpomínky?Druhá polovina 20. století v rodině Dvořákových. Retro seriál Vyprávěj ( zatím 5. série, celkem 115 dílů ) je pohled do naší nedávné historie prostřednictvím osudů rodiny Dvořákových. Díky vzpomínkám vypravěče Honzy se před diváky odvíjí sága rodiny v průběhu roků, rozplétá se poutavá mozaika lidských osudů a vztahů tří generací.Právě od roku 1964 se začíná rozvíjet děj retro seriálu Vyprávěj. Student Karel Dvořák (Roman Vojtek) chce postoupit do druhého ročníku na pražské technice. Chybí mu poslední zkouška u mladého asistenta France. Eva Martináková (Andrea Kerestešová) ze Slovenska nastupuje do prváku na stejné škole. Vše je pro ni nové...Hlavní akcent ve vyprávění je kladen na příběh rodiny, na všední problémy jednotlivých členů, ne na politiku či „velkou“ historii. Jako když listujete rodinným fotoalbem. Není záměrem analyzovat nebo nějak hodnotit historické události, jde spíše o to, jak zachytit co nejvěrněji dobu a pocity účastníků v konkrétních situacích.Honzovo vzpomínání rámcuje jednotlivé díly a doplňuje či glosuje jednotlivé příběhy. Výjimečnost retro seriálu Vyprávěj spočívá v kombinaci dvou velkých „taháků“ - napínavé vztahové linky hlavních hrdinů kombinované s dobovými událostmi, situacemi, prostředími. Do osudu hrdinů zpravidla zasáhne nějaká konkrétní soudobá historická událost, kterou si my diváci obvykle pamatujeme, a dílem se připomene. Například Srpen 68, období normalizace, ale i první metro, fronty na televize, tatramatky do každé rodiny, výjezdní doložky, olympiáda v Moskvě, Sametová revoluce, či povodně, kupónová privatizace atd. Historická událost je do příběhu zakomponována nenásilně a navíc připomenuta pomocí vložených dobových filmů, ale také díky kostýmům a rekvizitám, které si z té doby mnozí ještě pamatujeme...Aby bylo dosaženo autentičnosti, byly všechny historické události konzultovány s historiky specializující se na nedávnou minulost.</desc><category lang="cz">Drama, Komedie, Rodinný, Retro</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832281/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103200500 +0000" stop="20230103213900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vysoká hra (2/2)</title><sub-title lang="cz">R:2020 E:2</sub-title><desc lang="cz">Policista z protikorupčního útvaru a investigativní novinářka mají v rukou silné karty v podobě podezřelé smlouvy a několika fotografií pozoruhodné sestavy hráčů golfu kdesi v Jižní Africe. Mohou ale vyhrát nad falešnými hráči? Dvoudílný film režiséra Sametových vrahů (2020). Hrají: R. Krajčo, A. Fixová, O. Vetchý, M. Donutil, T. Töpfer, M. Finger, A. Jastraban a další. Kamera V. Smutný. Scénář a režie J. Svoboda</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832282/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103213900 +0000" stop="20230103214000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10 a Euromiliony</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832283/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103214000 +0000" stop="20230103230500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Agatha Christie: Zkouška neviny (1/2)</title><sub-title lang="cz">serial R:2018 E:1</sub-title><desc lang="cz">Je cosi shnilého v rodině Argyllových. Dvoudílná britská adaptace románu Agathy Christie (2018). Hrají: B. Nighy, A. Chancellorová, A. Boyle, M. Christieová, E. Tomlinsonová, Ch. Cooke, E. Purnellová, M. Goode, C. Clarkeová, L. Treadaway, A. Eveová, B. McCardie a další. Režie Sandra Goldbacherová</desc><category lang="cz">Drama, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832284/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103230500 +0000" stop="20230103233500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832285/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230103233500 +0000" stop="20230104002000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bolkoviny</title><sub-title lang="cz">zábava R:2002</sub-title><desc lang="cz">Je to humorný pořad Bolka Polívky. V každém díle jsme si mohli poslechnout netradiční příběhy Bolka Polívky a jeho kamarádů, které nám převyprávěli do humorných historek. Pořadu se účastní i jiné populární osobnosti. Bolkoviny se natáčí v restauraci U klauna na farmě Bolka Polívky v Olšanech u Brna.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832286/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104002000 +0000" stop="20230104004000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Podzámecká zahrada v Kroměříži</title><sub-title lang="cz">R:2009</sub-title><desc lang="cz">Zuzana Slavíková provází parkem olomouckých biskupů a arcibiskupů (2009). Režie P. Lokaj</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832317/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104004000 +0000" stop="20230104010500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Přes nový práh</title><sub-title lang="cz">R:2009</sub-title><desc lang="cz">Hledáte lepší a prostornější bydlení a nevíte si rady? Jak si vybrat to nejlepší za odpovídající cenu? Jak pohlídat kvalitu kupované nemovitosti? Jak to bude ve vybrané nemovitosti či bytu vypadat poté, co se zcela nově zařídí? Kolik to bude stát? Co když je nabízený byt jen „navoněná bída“ a skryté vady nejsou na první pohled vidět? Druhá řada lifestylového pořadu Přes nový práh vychází vstříc těm, kteří uvažují o koupi nového bytu či domu. Většina Čechů kupuje nové bydlení jednou za život, a proto je třeba postupovat uvážlivě. Mnoho lidí kvůli nedostatku informací a odborných rad při výběru bytu či domu chybuje. Co díl, to jeden zájemce o nové bydlení. Divák se dozví, proč hledá nové bydlení, kolik chce do něho investovat, kolik lidí v něm bude žít a co od nového bydlení očekává. Tým realitních a finančních expertů vybere tři rozdílné varianty dle požadavků zájemce (zájemců) o nové bydlení. Před každou jejich návštěvou budou televizní diváci ze studia moderátorem Petrem Lesákem seznámeni s půdorysem nabízeného bytu či nemovitosti. Poté nabízenou nemovitost či byt zájemce společně s moderátorem navštíví. Moderátor neprochází byty pouze se zájemcem a makléřem, ale příležitostně také s interiérovým designérem, který zároveň zájemcům o nové bydlení vysvětluje, jak by šel byt či dům zařídit. Po každé prohlídce následuje její hodnocení. Nabízené byty a nemovitosti hodnotí nejenom rodina, ale i oblíbený arbitr Vladimír Toman, který se v první sérii pořadu, vysílané s úspěchem v letech 2006–2007 na ČT1, stal u televizních diváků okamžitě velmi respektovaným odborníkem v oblasti realit. Finální výběr nejlepší nemovitosti probíhá na neutrální půdě. Rodina má právo si nevybrat.</desc><category lang="cz">Reality-TV</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832318/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104010500 +0000" stop="20230104012500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bydlení je hra</title><sub-title lang="cz">R:2005</sub-title><desc lang="cz">Pořad, ve kterém se divák může dozvědět zajímavé informace z oblasti úprav interiéru, nábytku, designu, financování staveb či vhodného použití domovních doplňků. Každý jednotlivý díl pořadu se přitom zaměřuje vždy na ústřední téma (např. předsíně, dětské pokoje, podlahy, osvětlení atd.).</desc><category lang="cz">Dokumentární</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832319/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104012500 +0000" stop="20230104035500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Dobré ráno</title><sub-title lang="cz">zábava R:1993</sub-title><desc lang="cz">To nejlepší, co potřebujete ke startu nového dne. Vaše ranní dávka informací.</desc><category lang="cz">Talk-show, Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832320/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104035500 +0000" stop="20230104041500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">V kondici</title><sub-title lang="cz">R:2007</sub-title><desc lang="cz">Magazín V kondici nabízí pravidelnou porci pohybových aktivit, zajímavého odpočinku i praktických rad pro zdravý životní styl.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832321/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104041500 +0000" stop="20230104043000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832322/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104043000 +0000" stop="20230104045900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34832323/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104045900 +0000" stop="20230104080000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Studio 6</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1994</sub-title><desc lang="cz">Ranní infoservis ČT.Co nás dnes čeká? Jaké důležité události přinese den? O politice, ekonomice, kultuře i společenskénském dění hovoří dvojice zkušených novinářů s hosty nejpovolanějšími. Za tři hodiny se jich ve Studiu 6 vystřídá na dvacet. Jedno mají společné – o tom, co se dnes bude dít, toho vědí nejvíce. Díky nim máte už od rána jasno! Nový den může začít.</desc><category lang="cz">Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840896/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104080000 +0000" stop="20230104085000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840897/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104085000 +0000" stop="20230104094500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyprávěj (1/26)</title><sub-title lang="cz">serial R:2009 S:1 E:1</sub-title><desc lang="cz">Co se vám vybaví, když se řekne „šedesátá léta“? Sověti úspěšně vysílají člověka do vesmíru, na Západě probíhá Beatlemanie, přichází Srpen 68, v Československu ve volbách vyhrávají komunisté na 98,4%… Jak jste tuto dobu prožívali vy? Připadá vám to jako dávná minulost, nebo máte najednou docela živé vzpomínky?Druhá polovina 20. století v rodině Dvořákových. Retro seriál Vyprávěj ( zatím 5. série, celkem 115 dílů ) je pohled do naší nedávné historie prostřednictvím osudů rodiny Dvořákových. Díky vzpomínkám vypravěče Honzy se před diváky odvíjí sága rodiny v průběhu roků, rozplétá se poutavá mozaika lidských osudů a vztahů tří generací.Právě od roku 1964 se začíná rozvíjet děj retro seriálu Vyprávěj. Student Karel Dvořák (Roman Vojtek) chce postoupit do druhého ročníku na pražské technice. Chybí mu poslední zkouška u mladého asistenta France. Eva Martináková (Andrea Kerestešová) ze Slovenska nastupuje do prváku na stejné škole. Vše je pro ni nové...Hlavní akcent ve vyprávění je kladen na příběh rodiny, na všední problémy jednotlivých členů, ne na politiku či „velkou“ historii. Jako když listujete rodinným fotoalbem. Není záměrem analyzovat nebo nějak hodnotit historické události, jde spíše o to, jak zachytit co nejvěrněji dobu a pocity účastníků v konkrétních situacích.Honzovo vzpomínání rámcuje jednotlivé díly a doplňuje či glosuje jednotlivé příběhy. Výjimečnost retro seriálu Vyprávěj spočívá v kombinaci dvou velkých „taháků“ - napínavé vztahové linky hlavních hrdinů kombinované s dobovými událostmi, situacemi, prostředími. Do osudu hrdinů zpravidla zasáhne nějaká konkrétní soudobá historická událost, kterou si my diváci obvykle pamatujeme, a dílem se připomene. Například Srpen 68, období normalizace, ale i první metro, fronty na televize, tatramatky do každé rodiny, výjezdní doložky, olympiáda v Moskvě, Sametová revoluce, či povodně, kupónová privatizace atd. Historická událost je do příběhu zakomponována nenásilně a navíc připomenuta pomocí vložených dobových filmů, ale také díky kostýmům a rekvizitám, které si z té doby mnozí ještě pamatujeme...Aby bylo dosaženo autentičnosti, byly všechny historické události konzultovány s historiky specializující se na nedávnou minulost.</desc><category lang="cz">Drama, Komedie, Rodinný, Retro</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840898/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104094500 +0000" stop="20230104102500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Dokonalý muž, dokonalá žena aneb Návštěva mladé dámy</title><sub-title lang="cz">film R:1989</sub-title><desc lang="cz">Muž a žena - odvěké, věčné, nevyčerpatelné a znovu překvapující téma. Kolik autorů je už zpracovalo a na kolikero způsobů. Stejně rozmanitě, jako si toto velké životní téma prožívá každý z nás. Zatímco osudy jednoho by stěží vystačily na krátkou větu, životní historie jiného v tomto směru vydají na pěkně košatý román či mnohadílný seriál s nespočetnými reprízami. Ať s vyzněním psychologickým či spíše zabíhajícím do grotesky. Způsob pojetí už do značné míry záleží na každém z nás, na protihráči, příznivých či nepřejících okolnostech a samozřejmě na náhodě. Ta nemůže při takových příležitostech chybět. Leccos příjemného dokáže neočekávaně zažehnout nebo naopak definitivně zadusit.Zkrátka, řečeno slovy dramatugyně Berkové: Muž a žena je věčné téma k inspiraci a my vám nabídneme čtyři úsměvné pohledy do tohoto věčně napínavého soužití.Ze života je vzal a televizní podobu jim dal scenárista a režisér Zdeněk Podskalský, který se i na tu sebesrdceryvnější životní situaci dokáže podívat v nadsázce a s úsměvem. Podle těchto měřítek také vybral účinkující. V prvním příběhu svěřil roli čakajícího bonvivána M. Kopeckému a jeho čipernou protihráčku sehrála L. Šafránková. K druhému měření sil mezi mužem a ženou dojde při náhodném setkání ve vypůjčeném bytě v interpretaci O. Víznera a Z. Bydžovské. Na ryze intelektuální notu se vyjádří B. Rosner a I. Chýlková. A o tom, že minulost může někdy nepříjemně vystrkovat růžky i do tak slavnostního dne, jakým je svatební, budou hrát M. Pleštilová a M. Vladyka - ti všichni v kvartetu příběhů na věčně jiskřící téma.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840908/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104102500 +0000" stop="20230104105300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840909/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104105300 +0000" stop="20230104110000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840910/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104110000 +0000" stop="20230104112000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zprávy ve 12</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840911/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104112000 +0000" stop="20230104113000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Předpověď počasí, sportovní zprávy</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840912/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104113000 +0000" stop="20230104130300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Sama doma</title><desc lang="cz">Být doma neznamená samotu. Harmonie vztahů a rodiny</desc><category lang="cz">živě</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840913/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104130300 +0000" stop="20230104130500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840914/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104130500 +0000" stop="20230104145000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Saturnin</title><sub-title lang="cz">film R:1994</sub-title><desc lang="cz">Saturnin je sluha, který se stane pánem svého pána. Mladý muž dobrého společenského postavení a vychování, trochu konzervativní, získá, ne vlastní vinou, sluhu Saturnina. Ten se de facto stane pánem svého zaměstnavatele a způsobí v jeho dosud poklidném životě řadu překvapivých zvratů a situací. Ty by se bez Saturnina daly těžko zvládnout. Už proto ne, že by bez něj pravděpodobně nikdy nenastaly. Saturnin je v Čechách pojmem již několik generací. V roce 1942 napsal spisovatel a novinář Zdeněk Jirotka (1911 až 2003) knížku s tímto názvem a od té doby byla vydána dvanáctkrát. Čtenáři ji milují pro její suchý humor, ne nepodobný &quot;anglickému&quot;, množství parodií a nadsázky a zejména pro absurdní situace, do kterých uvádí svérázný sluha Saturnin celé své okolí.</desc><category lang="cz">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840915/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104145000 +0000" stop="20230104154000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840916/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104154000 +0000" stop="20230104160500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na cestě po západní Namibii</title><sub-title lang="cz">film R:2013</sub-title><desc lang="cz">Západní Namibie je zemí nečekaných kontrastů. Nabízí atraktivní přírodní scenérie, bohatou historii, ale také velkou prázdnotu, což je výstižný překlad názvu pouště Namib. Stále se zde můžete setkat s překvapivě silným německým vlivem, dědictvím koloniální éry. Díky nesmírnému surovinovému bohatství, především těžbě diamantů, jde o jednu z nejbohatších zemí Afriky. A také o nejméně obydlenou zemi černého kontinentu.</desc><category lang="cz">Dokumentární, Krátkometrážní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840917/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104160500 +0000" stop="20230104163500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840948/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104163500 +0000" stop="20230104164000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840949/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104164000 +0000" stop="20230104170000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840950/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104170000 +0000" stop="20230104172500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840951/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104172500 +0000" stop="20230104175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kde domov můj?</title><sub-title lang="cz">zábava R:2016</sub-title><desc lang="cz">Kde domov můj? je nová zábavná kvízová hra pro tři soutěžící. Je zaměřená na znalosti, které se týkají naší vlasti, a to ze všech možných oborů např. historie, geografie, politiky, vědy či sportu. Soutěž má tři kola. Soutěžící si vybírají otázky z daných témat, s různou obtížností (vyjádřenou počtem bodů). V prvních dvou kolech vždy vypadne ten s nejnižším počtem bodů. Ve druhém kole vybírají dva zbylí soutěžící z množiny otázek, které mohou být na jakékoli téma a jsou odlišeny pouze bodovým ohodnocením. Zajímavostí je, že každý z nich může jednou navrhnout téma otázky svému soupeřovi. Finalista ve třetím kole správnými odpověďmi vyhrává peněžitou odměnu, lišící se vzrůstající náročností otázek. Pořad moderuje Aleš Háma.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840952/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104175500 +0000" stop="20230104180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840953/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104180000 +0000" stop="20230104185600 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840954/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104185600 +0000" stop="20230104190500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840955/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104190500 +0000" stop="20230104191000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Losování Sportky a Šance</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840956/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104191000 +0000" stop="20230104204900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Bábovky</title><sub-title lang="cz">film R:2020</sub-title><desc lang="cz">Příběhy hrdinů Bábovek nám ukáží, že některá setkání dokáží navěky změnit život. Všichni jsme totiž propojeni. Vztahy, prací, náhodami, nenávistí nebo láskou. Všichni jsme součástí té nejsložitější sítě, která je utkána z emocí, mezi nimiž nechybí humor, ironie, bolest, napětí a pochopitelně i láska a vášeň. Bábovky mapují současné partnerské i rodinné vztahy, ukazují zábavné a trefné situace z každodenního života, které zná každý z nás.</desc><category lang="cz">Drama, Komedie, Romantický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840957/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104204900 +0000" stop="20230104205000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840988/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104205000 +0000" stop="20230104224500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zemský ráj to napohled</title><sub-title lang="cz">film R:2009</sub-title><desc lang="cz">Mrazivá komedie o tom, jak se dalo žít v 70. letech a zároveň se nenechat zmrazit.Dospívání bývá složité, zvlášť když se píše rok 1968, venku se prohánějí cizí tanky, doma se střídají tatínkové mnoha různých poloh. A maminka, navzdory své vnitřní síle, na všechno nestačí. Jak bylo v takových podmínkách možné prožít a přežít už tak náročná 70. léta? Jak šlo udržet si radost ze života, city pro lásku a chuť na smích? I o tom je mrazivá komedie Ireny Pavláskové Zemský ráj to napohled. Hlavní linkou filmu je příběh Marty (Vilma Cibulková), jejích dvou dospívajících dcer – Majdy a Gábiny (Dana Marková a Tereza Voříšková) – a jejich postupně přicházejících a odcházejících &quot;tatínků&quot; (Jiří Dvořák, Miroslav Etzler, Jan Zadražil, Ondřej Vetchý). Zatímco někteří „tatínkové“ se postupně snaží zvrátit kolo alespoň českých dějin, Marta a její dcery vzdorují výsledkům a následkům, které tyto jejich pokusy u komunistického režimu zákonitě vyvolávají. Svět „velké politiky“ a velkých cílů se tak střetává, doplňuje a prolíná s každodenní životní realitou. A že v průběhu toho vznikají i veselé situace? Vždyť schopnost ironie a smysl pro humor byly v té době nezbytnou součástí každého balíčku pro přežití, který dával sílu, vůli a chuť žít a neselhat hlavně sám před sebou.Autenticky vyprávěný příběh z nedávné minulosti zaujme svou pravdivostí a jemným vnitřním dramatem, zároveň rozveselí i dojme. Scénář filmu napsala Tereza Boučková (Indiánský běh, Rok kohouta) a je inspirován tím, co sama v této době prožila: „Myslím, že příběh funguje i bez výkladu doby a poukazování na konkrétní lidi, živé předobrazy. A jestli si chce divák nutně někoho do filmu dosadit? Ať dosazuje, ať hádá, ať si je jistý, ať to všechno ví anebo ať se splete… Každý je někdo a my všichni zároveň.“</desc><category lang="cz">Drama, Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840989/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104224500 +0000" stop="20230104231500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Banánové rybičky</title><sub-title lang="cz">zábava R:2000</sub-title><desc lang="cz">Zábavná talkshow Haliny Pawlovské. Epizody vždy byly na téma &quot;Jak přežít (něco)&quot;, případně &quot;Jak (něco)&quot;. Na toto téma moderátorka diskutovala s dvojicí hostů, rozhovory pak prokládala vybranými citacemi nebo filmovými ukázkami.</desc><category lang="cz">Komedie, Talk-show, TalkShow</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840990/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104231500 +0000" stop="20230104234500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840991/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230104234500 +0000" stop="20230105001000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Paštiky a paštičky</title><sub-title lang="cz">R:2009</sub-title><desc lang="cz">Pan David považuje vaření za příjemnou zábavu, ale také skvělou hru. Splní náš tým jeho přání a připraví pro něho kulinářský zážitek v podobě zajímavých paštikových variací? (2009)</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840992/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105001000 +0000" stop="20230105003500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Králíci a krůty</title><sub-title lang="cz">R:2014</sub-title><desc lang="cz">Uprostřed zimy musí Vašek a Bethany rozhodnout, které z králíků a krůt se jim vyplatí nechat do chovu, a které čeká nemilosrdná porážka. Podaří se plán s domácími konzervami? (2014). Režie R. Šprongl</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840993/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105003500 +0000" stop="20230105010000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Pod pokličkou</title><sub-title lang="cz">dokument R:2010</sub-title><desc lang="cz">Pořad ostravského studia České televize, z dílny centra publicistiky a dokumentu, je pravidelný 15 minutový magazín věnovaný jídlu - jeho kladům, záporům, obsahu i historii. Jmenuje se více než příznačně Pod pokličkou a jeho tvůrci si jako jeho ústřední motto vybrali výstižné rčení:Do třiceti jíme, abychom žili, a od třiceti žijeme, abychom jedli. Každý díl si bere na paškál jednu základní potravinu, nebo skupinu potravin, se kterou se můžeme setkat v jídelníčku zdravého stravování. Každý díl pořadu má zároveň svého &quot;patrona&quot; - známou osobnost, která má k dané zvolené potravině bližší vztah. V pořadu však mají také své již neodmyslitelné místo tzv. glosátoři - Jiří Sedláček a Norbert Lichý, herci ostravských divadel. Ti v podstatě navázali na své výstupy z loňského cyklu První pomoc a stali se jakousi třešničkou pořadu. Průvodcem, nebo spíše všudy přítomnou postavou, je ovšem redaktorka doktorka Zorka Horká - animovaná postavička, která diváky nejen zkouší, ale i upozorňuje na vše podstatné a zajímavé. Přítomnosti &quot;animáků&quot; nezůstali ostatně ušetřeni ani glosátoři, kteří mají na scéně animované spoluhráče či protivníky. Úvod pořadu obstarává vždy guláš, nebo-li pelmel názorů odborníků a známých osobností. V prví části, respektive reportáži, se potom divák dozví, kde se ta která potravina vzala na našem talíři nebo v naší lednici. Druhá část je pak věnována prospěšnosti potraviny pro náš organizmus: co potravina obsahuje a jaké má případně léčebné schopnosti. A konečně v poslední třetí části se dozvíme, jak potravinu nakupovat, uskladňovat a jak ji připravovat, abychom nejedli pouze kalorie, ale i vitamíny, minerální látky a jiné tělu prospěšné věci.</desc><category lang="cz">Rodinný, Dokumentární</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840994/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105010000 +0000" stop="20230105011500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Olomouc, město květin</title><sub-title lang="cz">R:2009</sub-title><desc lang="cz">Arnošt Goldflam v roli otce a Josef Polášek jako jeho zhýčkaný syn vyrážejí na výpravu do květinové Olomouce (2009). Režie P. Jirásek</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840995/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105011500 +0000" stop="20230105035000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Dobré ráno</title><sub-title lang="cz">zábava R:1993</sub-title><desc lang="cz">To nejlepší, co potřebujete ke startu nového dne. Vaše ranní dávka informací.</desc><category lang="cz">Talk-show, Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840996/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105035000 +0000" stop="20230105041500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zahrada je hra</title><sub-title lang="cz">zábava R:2005</sub-title><desc lang="cz">Tvůrčí tým divácky velmi úspěšných pořadů Pod pokličkou a Bydlení je hra, které vyrábí Centrum publicistiky a dokumentu ostravského studia České televize, je podepsán pod zbrusu novým cyklem, tentokráte zaměřeným na úpravy a zvelebování našeho nejbližšího okolí, pod titulem Zahrada je hra.I tady jde o prostor, přesněji pozemek, jehož majitelé vždy žádají televizi o odbornou pomoc při jeho řešení. Na rozdíl od Bydlení je hra je ale tento pořad hravější a obsahuje i prvek soutěžení. Rodina, která si zadala úpravy na svém pozemku, se na některých prováděných zásazích sama podílí a na konci pořadu jsou jejich výtvory srovnávány s přístupem, jaký zvolili profesionálové ve svém oboru.V každém vydání také navštívíme někoho ze známých osobností, aby nám ukázal svou zahradu nebo nějaký její inspirativní detail. V dosud natočených dílech se setkáme např. s Luďkem Sobotou, Světlanou Nálepkovou, Alexandrem Hemalou, Zorou Jandovou, Ivou Hüttnerovou, Bobem Kleplem a dalšími.Magazínem, který je také rádcem pro kutily, provází ostravský herec Jiří Sedláček s jezevčíkem Pepinou.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34840997/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105041500 +0000" stop="20230105043000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34841028/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105043000 +0000" stop="20230105045900 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34841029/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105045900 +0000" stop="20230105080000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Studio 6</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1994</sub-title><desc lang="cz">Ranní infoservis ČT.Co nás dnes čeká? Jaké důležité události přinese den? O politice, ekonomice, kultuře i společenskénském dění hovoří dvojice zkušených novinářů s hosty nejpovolanějšími. Za tři hodiny se jich ve Studiu 6 vystřídá na dvacet. Jedno mají společné – o tom, co se dnes bude dít, toho vědí nejvíce. Díky nim máte už od rána jasno! Nový den může začít.</desc><category lang="cz">Publicistický, Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849428/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105080000 +0000" stop="20230105085000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849432/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105085000 +0000" stop="20230105091500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Po stopách hvězd</title><sub-title lang="cz">R:2008</sub-title><desc lang="cz">Obrazový životopis slavných, díky kterému si uvědomíte, jak plyne čas a jak formuje každého z nás.Jednotlivé díly:1. Simona Stašová2. Květa Fialová3. Zita Kabátová4. Marta Kubišová5. Jaroslava Adamová6. Jiří Suchý7. Jiřina Švorcová8. Libuše Šafránková9. Waldemar Matuška10. Libuše Havelková11. Milena Dvorská12. Jana Šulcová13. Jan Přeučil14. Petr Janda15. Ondřej Vetchý16.-Naďa Konvalinková17.-Jana Hlaváčová18.-Jiřina Jirásková19.-Marek Eben20.-Karel Gott</desc><category lang="cz">Dokumentární, Životopisný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849433/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105091500 +0000" stop="20230105102500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Tak neváhej a toč speciál</title><sub-title lang="cz">zábava R:2013</sub-title><desc lang="cz">Eduard Hrubeš společně se svými hosty uvádí gejzír humoru a poťouchlostí domácího videa pro všechny, kteří se rádi smějí.</desc><category lang="cz">Soutěžní, Talk-show</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849434/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105102500 +0000" stop="20230105105300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849435/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105105300 +0000" stop="20230105110000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849436/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105110000 +0000" stop="20230105112000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Zprávy ve 12</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849437/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105112000 +0000" stop="20230105113000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Předpověď počasí, sportovní zprávy</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849438/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105113000 +0000" stop="20230105130300 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Sama doma</title><desc lang="cz">Být doma neznamená se nebavit. Kaleidoskop nápadů</desc><category lang="cz">živě</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849439/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105130300 +0000" stop="20230105131000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyhrazeno pro pořady kandidátů na funkci prezidenta ČR</title><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849440/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105131000 +0000" stop="20230105134000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Babička</title><sub-title lang="cz">R:1986</sub-title><desc lang="cz">Libuše Havelková v hlavní roli malé televizní komedie (1986). Dále hrají: J. Smutná, J. Čapka a další. Scénář J. Míka. Kamera J. Zaoral. Režie J. Urbášek</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849441/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105134000 +0000" stop="20230105144500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Ze staré drogerie, Jaroslav Hašek – 100 let (2/2)</title><sub-title lang="cz">R:1982 E:2</sub-title><desc lang="cz">Miroslav Vladyka a Jiří Sovák v televizní adaptaci několika črt a humoresek Jaroslava Haška o obchodních začátcích mladého Jaroslava u drogisty Kokošky (1982). Dále hrají: J. Dvořák, P. Nárožný, J. Moučka, B. Holišová, K. Effa, V. Hlavatý a další. Scénář Z. Vavřín. Kamera J. Novotný. Režie F. Filip. Pořad uvádíme jako připomínku 100. výročí úmrtí českého spisovatele, publicisty a novináře Jaroslava Haška</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849472/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105144500 +0000" stop="20230105155000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na krok od nebe V</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:5</sub-title><desc lang="cz">Do horského mestečka prichádza z Neapola nový oblastný komisár polície Vincenzo. Nenávidí vidiek a všetkým to hneď dáva najavo. Trápi ho najmä Pietro, šéf lesnej stráže, ktorý má v meste veľkú autoritu a obyvatelia sú zvyknutí s každým problémom chodiť za ním. Vincenzo sa snaží získať si rešpekt a obhájiť svoje právomoci, ale veľmi sa mu nedarí. Hneď po príchode na policajnú stanicu musí riešiť prípad mŕtveho dievčaťa, ktoré našli ležať pod skalou. Vincenzo je presvedčený, že sa stalo obeťou vlka, ale skúsený Pietro vie, že vlk na človeka len tak nezaútočí a navyše si na mieste činu všimol aj ľudské stopy. Vincenzo si neželá, aby Pietro zasahoval do vyšetrovanie, ale realita ho donúti, aby sa podvolil. Pietro, veliteľ lesnej stráže, skrýva strašné tajomstvo. Skúsený horolezec sa bezmocne prizeral tragickému pádu svojej manželky zo skaly, na ktorú spoločne liezli. Jeho život už nebol ako predtým ,tak sa rozhodol odísť do horskej dediny San Candido, dúfajúc že tu nájde kľud a mier pre svoje utrápené srdce. Stal sa jedinou lokálnou autoritou a domáci na neho hľadia s rešpektom ako na policajného dôstojníka. Do dedinky ale prichádza nový šéf policajnej stanice, Vincenzo. On a Pietro sú ako deň a noc. Jeden pochádza z rušného veľkomesta a nenávidí to tu, a druhý je úplný opak. Nakoniec si ale Vincenzo toto miesto obľúbi aj vďaka Silvii, miestnej veterinárke, do ktorej sa zaľúbi. Spoločnými silami sa snažia vyšetriť rôzne záhadné prípady.</desc><category lang="cz">Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849473/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105155000 +0000" stop="20230105161500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na cestě po Bogotě</title><sub-title lang="cz">R:2016</sub-title><desc lang="cz">S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem po opět bezpečném hlavním městě Kolumbie za pouličními prodejci, tvůrci street artu a výdobytky osvíceného starosty (2016). Režie R. Kohoutová</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849474/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105161500 +0000" stop="20230105164000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849475/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105164000 +0000" stop="20230105170000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Černé ovce</title><sub-title lang="cz">R:1993</sub-title><desc lang="cz">Investigativní publicistický pořad Černé ovce, který v roce 2017 oslavil pětadvacet let na obrazovce, začínal pod názvem Černé ovce, sem tam bílá a Česká televize jej vysílala poprvé 13. dubna 1992. Už od svého vzniku pořad nabízí reportáže, testy, rady a další spotřebitelský servis.</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849476/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105170000 +0000" stop="20230105172500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události v regionech</title><sub-title lang="cz">zprávy R:2007</sub-title><desc lang="cz">Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849477/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105172500 +0000" stop="20230105175500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Kde domov můj?</title><sub-title lang="cz">zábava R:2016</sub-title><desc lang="cz">Kde domov můj? je nová zábavná kvízová hra pro tři soutěžící. Je zaměřená na znalosti, které se týkají naší vlasti, a to ze všech možných oborů např. historie, geografie, politiky, vědy či sportu. Soutěž má tři kola. Soutěžící si vybírají otázky z daných témat, s různou obtížností (vyjádřenou počtem bodů). V prvních dvou kolech vždy vypadne ten s nejnižším počtem bodů. Ve druhém kole vybírají dva zbylí soutěžící z množiny otázek, které mohou být na jakékoli téma a jsou odlišeny pouze bodovým ohodnocením. Zajímavostí je, že každý z nich může jednou navrhnout téma otázky svému soupeřovi. Finalista ve třetím kole správnými odpověďmi vyhrává peněžitou odměnu, lišící se vzrůstající náročností otázek. Pořad moderuje Aleš Háma.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849478/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105175500 +0000" stop="20230105180000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události za okamžik a počasí</title><sub-title lang="cz">zprávy</sub-title><desc lang="cz">Hlavní události a předpověď počasí</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849479/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105180000 +0000" stop="20230105185600 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Události</title><sub-title lang="cz">zprávy R:1993</sub-title><desc lang="cz">Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě</desc><category lang="cz">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849480/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105185600 +0000" stop="20230105191000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Branky, body, vteřiny</title><sub-title lang="cz">sport R:1956</sub-title><desc lang="cz">Hlavní večerní sportovní zpravodajství České televize</desc><category lang="cz">Sportovní, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849481/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105191000 +0000" stop="20230105200500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Vyprávěj (2/26)</title><sub-title lang="cz">serial R:2009 S:1 E:2</sub-title><desc lang="cz">Co se vám vybaví, když se řekne „šedesátá léta“? Sověti úspěšně vysílají člověka do vesmíru, na Západě probíhá Beatlemanie, přichází Srpen 68, v Československu ve volbách vyhrávají komunisté na 98,4%… Jak jste tuto dobu prožívali vy? Připadá vám to jako dávná minulost, nebo máte najednou docela živé vzpomínky?Druhá polovina 20. století v rodině Dvořákových. Retro seriál Vyprávěj ( zatím 5. série, celkem 115 dílů ) je pohled do naší nedávné historie prostřednictvím osudů rodiny Dvořákových. Díky vzpomínkám vypravěče Honzy se před diváky odvíjí sága rodiny v průběhu roků, rozplétá se poutavá mozaika lidských osudů a vztahů tří generací.Právě od roku 1964 se začíná rozvíjet děj retro seriálu Vyprávěj. Student Karel Dvořák (Roman Vojtek) chce postoupit do druhého ročníku na pražské technice. Chybí mu poslední zkouška u mladého asistenta France. Eva Martináková (Andrea Kerestešová) ze Slovenska nastupuje do prváku na stejné škole. Vše je pro ni nové...Hlavní akcent ve vyprávění je kladen na příběh rodiny, na všední problémy jednotlivých členů, ne na politiku či „velkou“ historii. Jako když listujete rodinným fotoalbem. Není záměrem analyzovat nebo nějak hodnotit historické události, jde spíše o to, jak zachytit co nejvěrněji dobu a pocity účastníků v konkrétních situacích.Honzovo vzpomínání rámcuje jednotlivé díly a doplňuje či glosuje jednotlivé příběhy. Výjimečnost retro seriálu Vyprávěj spočívá v kombinaci dvou velkých „taháků“ - napínavé vztahové linky hlavních hrdinů kombinované s dobovými událostmi, situacemi, prostředími. Do osudu hrdinů zpravidla zasáhne nějaká konkrétní soudobá historická událost, kterou si my diváci obvykle pamatujeme, a dílem se připomene. Například Srpen 68, období normalizace, ale i první metro, fronty na televize, tatramatky do každé rodiny, výjezdní doložky, olympiáda v Moskvě, Sametová revoluce, či povodně, kupónová privatizace atd. Historická událost je do příběhu zakomponována nenásilně a navíc připomenuta pomocí vložených dobových filmů, ale také díky kostýmům a rekvizitám, které si z té doby mnozí ještě pamatujeme...Aby bylo dosaženo autentičnosti, byly všechny historické události konzultovány s historiky specializující se na nedávnou minulost.</desc><category lang="cz">Drama, Komedie, Rodinný, Retro</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849512/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105200500 +0000" stop="20230105213400 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Teroristka</title><sub-title lang="cz">film R:2019</sub-title><desc lang="cz">Hlavní hrdinkou černé komedie Teroristka je Marie (Iva Janžurová), učitelka na penzi, která si jednou řekne, že už si nechce připadat jako kráva. Když jí proti arogantnímu strůjci lokálního zla (Martin Hofmann) nepomůže ani starostka (Tatiana Vilhelmová), sežene si zbraň a rozhodne se udělat to, co většinu z nás občas napadne, ale hned tu myšlenku rozumně zapudíme. Brzy však zjistí, že stejně, jako je vražda složitá morálně, je nesnadná i prakticky – přesto, že jí bývalý žák, momentálně v podmínce (Pavel Liška), dává cenné životní rady: „Kriminalita jenom vypadá jednoduše, paní učitelko, ale pak se dycky něco posere.“</desc><category lang="cz">Drama, Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849513/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105213400 +0000" stop="20230105213500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Výsledky losování Šťastných 10</title><desc lang="cz">I při nízkém vkladu hrajete o milionové výhry. Šťastných 10 je navíc jediná hra, kde vyhráváte, i když se vůbec netrefíte.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849514/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105213500 +0000" stop="20230105231000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Detektiv Endeavour Morse VII</title><sub-title lang="cz">R:2019 S:7</sub-title><desc lang="cz">Jeden z nejoblíbenějších britských detektivů mladý Endeavour Morse a jeho první skutečný policejní případ. Ač zelenáč, je vždy o krok napřed před svými úmornými kolegy, což mu přináší problém s autoritami, ne vždy mu jde vyšetřování podle představ, ale jinak je to přirozený detektivní talent. S prvním půllitrem, láskou k opeře a křížovkám se pouští do objasnění zmizení patnáctileté studentky.</desc><category lang="cz">Drama, Krimi, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849515/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105231000 +0000" stop="20230105233500 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">AZ-kvíz</title><sub-title lang="cz">zábava R:1997</sub-title><desc lang="cz">Vědomostní soutěž AZ-kvíz, která se připravuje v brněnském studiu České televize pod vedením režiséra Ladislava Cmírala, už svým názvem oznamuje, že vyžaduje od soutěžících co nejširší znalosti. Název koresponduje také s hrací tabulí, na níž jsou otázky skryty pod políčky označenými písmeny abecedy od A do Zet. Soutěž kombinuje tematicky pestré vědomostní otázky se strategickou hrou. Ta spočívá v obsazování polí na hrací tabuli a v jejich propojení do souvislého řetězce, jenž spojí tři strany trojúhelníku.</desc><category lang="cz">Soutěžní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849516/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230105233500 +0000" stop="20230106000000 +0000" channel="o2-1"><title lang="cz">Na cestě po Horní Aragonii</title><sub-title lang="cz">R:2018</sub-title><desc lang="cz">S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem sjedeme na vorech divokou řeku Gállego, v zemi tance a vášnivé hudby navštívíme Ztracenou horu, jeden z nejstarších parků v Evropě, odvěké sídlo aragonských králů i nejstarší španělský koloniál ve městě Huesca (2018). Režie S. Škoda</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/ct1_hd/34849517/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
</tv>