<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230105">
<channel id="horizon-10024"><display-name>AMC HD</display-name><icon src="https://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/8200.f.AMC_HD.png?style=content-station-logo-medium"/><url>https://horizon.tv</url></channel>
<programme start="20230104224000 +0000" stop="20230105000500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Mechanik zabiják</title><sub-title lang="sk">R:2011</sub-title><desc lang="sk">Arthur Bishop je &quot;mechanik&quot; - elitní zabiják s unikátním talentem pro čisté odklízení cílů. Je to práce, která vyžaduje profesionální přesnost a absolutní nestrannost… a Bishop je ten nejlepší. Když však zabijí jeho rádce a kamaráda Harryho, Bishop ztrácí jednu ze svých předností - nezaujatost. Další úkol tak přichází od něj samého: zodpovědní budou pykat! Jeho mise se však zkomplikuje, když se Harryho syn, Steve, k němu přidá se stejnou touhou po pomstě a odhodláním přiučit se Bishopovu řemeslu. Mechanik zabiják jel vždy jen sám na sebe, ale nemůže se obrátit zády k Harryho synovi. Metodický nájemný vrah zavede impulzivního studenta do hloubi svého světa a smrtelné partnerství je zpečetěno.</desc><category lang="sk">Drama, Akcia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_725a602644404879fb8d9213fee7d8fa21de9ce7.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105000500 +0000" stop="20230105013500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Cesta samuraje</title><sub-title lang="sk">R:2010</sub-title><desc lang="sk">Samuraj Yang je v Číně legendou, válečníkem zrozeným na bitevním poli. Má za úkol vyvraždit poslední členy nepřátelského klanu. Úkol splní až na malou drobnost. Ponechá naživu malé dítě. Spolu s ním utíká z Číny, aby našel útočiště kdesi na Divokém západě. Rozzuření spolubojovníci jsou mu v patách. Yang nachází nový domov v malém westernovém městečku. V drsném prostředí ostrých pistolníků a jiných vyvržených existencí potkává místního opilce Ronalda (Geoffrey Rush) a tajemnou vrhačku nožů Lynne (Kate Bosworth). Podivná trojice se musí postavit nelítostnému střetu dvou světů a ochránit život dítěte.</desc><category lang="sk">Drama, Akcia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_6abe2ec44b0619ccfb2ace4c4954872a2a5781ee.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105013500 +0000" stop="20230105024500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Temný úplněk</title><sub-title lang="sk">R:1996</sub-title><desc lang="sk">Legenda říká, že, kdo je zraněn vlkodlakem a přežije, za noci a za úplňku se proměňuje v tuto krvelačnou příšeru a zabíjí vše živé... Ted Harrison je chlap, jak má být. Rázný, sebejistý a plný života. Až do oné divoké noci hluboko v džungli Nepálu... Zatímco se miluje se svojí přítelkyní, objevuje se příšerná stvůra - napůl člověk a napůl vlk. Než ji Ted zastřelí, je zraněn a jeho dívka zabita! A protože se legenda neúprosně naplňuje, není Ted už tím mužem, jakým býval. Navíc odjíždí navštívit svou sestru a jejího syna Bretta do poklidné oblasti uprostřed hlubokých lesů a skal...</desc><category lang="sk">Film, Horor</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_82ed79fa6bd2b3ba4d1f085587cab3236410f2e3.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105024500 +0000" stop="20230105041500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Krvavá zásilka</title><sub-title lang="sk">R:2013</sub-title><desc lang="sk">Seržant Gallagher (Gene Hackman) má za úkol doprovodit vězně z Berlína do USA. Když se vězni podaří na letišti uniknout, pomůže mu jeho bývalá žena (Joanna Cassidy) a staří přátelé. Zjistí, že vězeň je součástí konspirace, ve které jde o zabití vysoce postavené osoby mezinárodního významu.</desc><category lang="sk">Drama, Akcia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_c87f60f7bc9c87581a7b91ce98755e60ac1cf0e1.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105041500 +0000" stop="20230105050000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Close Up</title><sub-title lang="sk">R:2017</sub-title><desc lang="sk">Dokument</desc><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_be5c01e05bf31622efba0a6da27a3fce9b3df55b.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105050000 +0000" stop="20230105051000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Zoom In</title><sub-title lang="sk">R:2010</sub-title><desc lang="sk">Film/Kino</desc><category lang="sk">Hudba a umenie, Film</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_cfe405e669385365846b69196e1e94caa3e60de0.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105051000 +0000" stop="20230105070500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Bílý tesák</title><sub-title lang="sk">R:1973</sub-title><desc lang="sk">Doba zlatokopů, Klondike, Yukon v Kanadě. Právě tady se odehrávají dobrodružství Bílého tesáka napůl psa a napůl vlka, který se spřátelil s indiánským chlapcem Mitsahou. Jednoho dne přijíždí do městečka Dawson City žurnalista Jason Scott. Dawson City ovládá krutý a chamtivý obchodník Beauty Smith se svým gangem kvete tu korupce a násilí. Všichni se Beauty Smithe a jeho kumpánů bojí a místní prospektoři mu musejí platit. Jason Scott chce městečko od těchto nešvarů vyčistit a právě s tím mu pomáhá i Bílý tesák.</desc><category lang="sk">Film, Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_8dd646de07e8d11339eec7830212abcc94d745fa.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105070500 +0000" stop="20230105084500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Den trifidů</title><sub-title lang="sk">R:2009 S:1 E:1</sub-title><desc lang="sk">S01E01 Volné televizní zpracování stejnomenného klasického sci-fi románu Johna Wyndhama vypráví příběh Billa Masena, který se jednoho dne probudí do světa, kde většina lidí oslepla. Zkázonosnou příčinou oslepnutí se stal záblesk z meteorického roje, který Bill Masen nemohl sledovat z důvodu nehody na trifidí farmě, při které přišel krátkodobě o zrak. Trifidi, živé rostliny, které byly původně pěstovány jen pro olej, si přisvojují vlastnost chodit a komunikovat mezi sebou, a díky jejich žahadlům plnými jedu se stávají hrozbou pro lidstvo, které se tak ocitá tváří v tvář zákeřnému nepříteli. Bill Masen ale není jediný, kdo nepřišel o zrak. Rozplétají se zde i osudy reportérky Jo Playton, majora Cokera i zrádného Torrence. Začíná tak válka nejen s trifidy, ale i s maniaky a pomatenci z řad lidí. Postapokalyptický svět se probouzí a již nic nebude takové, jako bylo dřív.</desc><category lang="sk">Drama, Sci-fi</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_E3.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105084500 +0000" stop="20230105102500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Den trifidů</title><sub-title lang="sk">R:2009 S:0 E:0</sub-title><desc lang="sk">S00E00 Volné televizní zpracování stejnomenného klasického sci-fi románu Johna Wyndhama vypráví příběh Billa Masena, který se jednoho dne probudí do světa, kde většina lidí oslepla. Zkázonosnou příčinou oslepnutí se stal záblesk z meteorického roje, který Bill Masen nemohl sledovat z důvodu nehody na trifidí farmě, při které přišel krátkodobě o zrak. Trifidi, živé rostliny, které byly původně pěstovány jen pro olej, si přisvojují vlastnost chodit a komunikovat mezi sebou, a díky jejich žahadlům plnými jedu se stávají hrozbou pro lidstvo, které se tak ocitá tváří v tvář zákeřnému nepříteli. Bill Masen ale není jediný, kdo nepřišel o zrak. Rozplétají se zde i osudy reportérky Jo Playton, majora Cokera i zrádného Torrence. Začíná tak válka nejen s trifidy, ale i s maniaky a pomatenci z řad lidí. Postapokalyptický svět se probouzí a již nic nebude takové, jako bylo dřív.</desc><category lang="sk">Drama, Sci-fi</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/upcgenre_E3.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105102500 +0000" stop="20230105122000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Šťastlivci</title><sub-title lang="sk">R:2008</sub-title><desc lang="sk">Colee (Rachel McAdams) a T. K. (Michael Peňa) se vracejí po zranění z Iráku na měsíční propustku do Států, každý za jiným účelem. Colee chce vrátit rodičům svého zesnulého přítele jeho kytaru a T. K. míří za svou snoubenkou. Náhoda je dá dohromady s Fredem (Tim Robbins), který skončil svou vojenskou službu a míří domů plně se věnovat rodině. Společně na cestě za svými známými prožívají neobvyklou road movie plnou překvapení, nečekaných zvratů, tragédií, náhod a paradoxů, která postupně vyústí ve výsledek, který nemohl nikdo z nich předem předvídat.</desc><category lang="sk">Film, Drama</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_4071507b46feba3cbc8691733e745c4cd76cd05e.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105122000 +0000" stop="20230105141000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Turecky snadno a rychle</title><sub-title lang="sk">R:2012</sub-title><desc lang="sk">Po nouzovém přistání v Indickém oceánu se citlivá a lehce neurotická Lena ocitne na opuštěném ostrově společně s tureckým mačem jménem Cem, jeho hluboce věřící sestrou Yagmur a koktavým Řekem Costou... Lena Schneiderová je prostě chudák, život pro ni totiž není žádný med. Je z něho zklamaná a traumatizovaná, a to především zásluhou její matky, cvokařky a věčné puberťačky, která výchovu své dcery pojala až moc benevolentně. A navíc měla tentokrát tu drzost poslat Lenu na prázdniny do jihovýchodní Asie. Leniny nejhorší obavy se stanou skutečností, když si k ní v letadle přisedne pan &quot;splašený hormon&quot; Cem Öztürk. Právě tehdy se německá emancipace střetne s takzvanou tureckou &quot;mužností&quot;. Když si Lena myslí, že už nemůže být hůř, jejich Boeing musí nouzově přistát na otevřeném moři. Lena se tak brzy ocitne na opuštěném ostrově společně s Cemem, jeho hluboce věřící sestrou Yagmur a koktavým Řekem Costou. Zatímco se mladí puberťáci hádají v opuštěném tropickém ráji, Lenina matka Doris se...</desc><category lang="sk">Film, Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_97d7f47e53ab9d515ea7f9c8dafa59b26948632a.jpg?w=110&amp;h=159&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105141000 +0000" stop="20230105155000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Láska na druhý pokus</title><sub-title lang="sk">R:2004</sub-title><desc lang="sk">Samantha a Ian, takový obyčejný páreček. Ona ho miluje a udělala by pro něj vše. On ji asi také miluje, ale nedává jí to moc najevo. Nedokazuje jí, jak moc mu na ní záleží, bere ji prostě jako součást svého života, ale neváží si jí tak, jak by měl, což Sam docela ubližuje. Místo, aby jí řekl, že ji miluje, z jeho úst vyjdou pouhá slova o tom, jak ji zbožňuje. Sam už dál nehodlá takhle trpět a přes všechnu lásku, kterou k němu chová, se s ním rozhodne rozejít. Jednoho osudného večera nastoupí do taxíku a odjede, jenže ne daleko, brzy do ní narazí auto a ona zemře. V té chvíli si on teprve uvědomí, jak moc ji miloval, jenže už je pozdě... nebo není?</desc><category lang="sk">Film, Drama</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_0906f2ac1951c1aa72205c5dacc3a74d1f91e6da.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105155000 +0000" stop="20230105174000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Návrat do Modré laguny</title><sub-title lang="sk">R:1991</sub-title><desc lang="sk">Konec 19. století. Na lodi, jíž cestuje mladá vdova Sarah se svojí roční dcerkou Lilli, vypukne cholera. Sarah s Lilli a s dvouletým chlapečkem, kterého námořníci našli v bárce na širém moři, jsou vysazeni se zásobami do malé loďky. Vítr je zanese na opuštěný tichomořský ostrov. Sarah vychovává Lilli a chlapečka, kterému dá jméno Richard, v duchu viktoriánské morálky. Ale obě děti jsou s postupujícím věkem stále více fascinovány rozdíly ve své fyziognomii. Když Sarah zemře na zápal plic, Lillia a Richard jsou odkázáni jeden na druhého. Daří se jim utajit svou přítomnost na ostrově před kanibaly, kteří sem pravidelně připlouvají provádět své krvavé rituály. Na prahu dospělosti se Lilli a Richard do sebe zamilují a začnou spolu žít jako muž a žena. Jejich idylu přeruší příjezd americké lodi. Oba mladí lidé se za dramatických okolností musí rozhodnout, zda se vrátí do civilizace či nikoli...</desc><category lang="sk">Film, Dobrodružstvo</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_7b571e137673c40dc4d029559fa1931aa43af2f0.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105174000 +0000" stop="20230105194000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Dva výtečníci</title><sub-title lang="sk">R:1977</sub-title><desc lang="sk">Bud Spencer a Terence Hill v roli policistů proti své vůli. Nouze a neustálé potíže s mafiány a jinými nepoctivci přivedou Buda do řad policistů, kteří navíc mají tak krásné motorky. V podstatě podobně je na tom i Terence. Brzy však poznají, že služba u policie byla jejich největším životním omylem. Dělají tedy všechno pro to, aby se uniformy zbavili. Ale vždy u nich nakonec zvítězí smysl pro spravedlnost.</desc><category lang="sk">Film, Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_1919918be46cb63c1396a38e0615c6c161895a2a.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105194000 +0000" stop="20230105210000 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Utopenec na útěku</title><sub-title lang="sk">R:1998</sub-title><desc lang="sk">Série bláznivých komedií s Lesliem Nielsenem v hlavní roli opět posílila Pravdivý příběh podle skutečných událostí z jiných filmů právě začíná Na mušce je Uprchlík, Mission Impossible, Jasné nebezpečí, Casablanca, Osudová přitažlivost, Titanic, Zachraňte vojína Ryana a množství dalších filmů Případ houslového virtuóza a jednonohého, jednorukého a jednookého zločince patří k nejbláznivějším případům, jaké FBI zaznamenala za dobu své historie.</desc><category lang="sk">Film, Komédia</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_c29b63468c6e0ee860c992ce950319ae67e4e892.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
<programme start="20230105210000 +0000" stop="20230105230500 +0000" channel="horizon-10024"><title lang="sk">Hacksaw Ridge: Zrození hrdiny</title><sub-title lang="sk">R:2016</sub-title><desc lang="sk">Krátce poté, co Japonci 7. prosince 1941 zaútočili na Pearl Harbor, přihlásil se tehdy třiadvacetiletý Američan Desmond Doss, tak jako mnoho jiných mladíků, do služby vlasti. Z hloubi svého přesvědčení však odmítal nosit jakoukoliv zbraň a zabíjet. Stal se zdravotníkem 307. pěšího pluku 77. pěší divize. Skutečnost, že Doss odmítal zbraň, se nesetkávala s pochopením u jeho spolubojovníků. Jen blázen by chtěl, aby mu v boji kryl záda chlapík, vyzbrojený pouze odhodláním a lékárničkou. Často musel čelit nevraživosti a útokům ostatních vojáků. Přesto, jako jediný americký voják ve 2. světové válce, bojoval v první linii neozbrojený. V březnu 1945 vypukla krvavá bitva o Okinawu. Dossova rota měla za úkol dobýt 120 metrů vysoký útes. Když vojáci vyšplhali s pomocí lan na vrchol, dostali se do těžké dělostřelecké, minometné a kulometné palby. Vojín Doss se odmítl ukrýt a zůstal uprostřed krvavého pekla. Snášel jednoho zraněného po druhém z útesu do bezpečí. Během vyčerpávajících 12 hodin,...</desc><category lang="sk">Film, Drama</category><icon src="http://staticqbr-sk-prod.prod.cdn.dmdsdp.com/image-service/ImagesEPG/EventImages/bc_6a5d34979fcad6dbbc3d4564cea15632e0125aee.jpg?w=75&amp;h=108&amp;mode=box"/></programme>
</tv>