<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20230611">
<channel id="o2-47"><display-name>AXN</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/axn-20230123.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-39"><display-name>Epic Drama HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/epic-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-40"><display-name>Film Europe HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/film-europe-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-41"><display-name>Film Europe +</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/film-europe-plus.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-9"><display-name>Nova ACTION HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-action.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-6"><display-name>Nova Cinema HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-cinema-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-7"><display-name>Nova Fun HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-2.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-8"><display-name>Nova GOLD HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-gold-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-3"><display-name>Nova HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova_202201.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-10"><display-name>Nova Lady</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-lady.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-79"><display-name>Nova Sport 3 HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-sport-3.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-80"><display-name>Nova Sport 4 HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/nova-sport-4.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-70"><display-name>O2TV Sport HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/o2-sport-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-15"><display-name>Paramount Network</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/paramount_network.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-4"><display-name>Prima HD</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/prima-hd.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-45"><display-name>Prima Show</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/prima-show.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<channel id="o2-44"><display-name>Prima Star</display-name><icon src="https://assets.o2tv.cz/assets/images/tv-logos/original/prima-star.png"/><url>https://o2.tv</url></channel>
<programme start="20230611000100 +0000" stop="20230611023000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Smrtonosná zbraň 2</title><sub-title lang="sk">film R:1989</sub-title><desc lang="sk">Los Angeles. Policisté Martin Riggs a Roger Murtaugh jsou na stopě pašeráků drog. Sledování účetního Lea Getze, který zpronevěřil mafiánské peníze, je přivádí k jihoafrickému diplomatovi Ruddovi. Oba detektivové mají dostatek důkazů, ale Rudd a jeho zabijáci pod rouškou diplomatické imunity nerušeně pracují dál. Riggs, přezdívaný Smrtonosná zbraň , se uchyluje k nevybíravým metodám. Využije proti Ruddovi i jeho přitažlivou sekretářku. Mezi gangstery a oběma policisty vypukne nevyhlášená válka. Murtaugh se štěstím unikne nastražené bombě a Riggsův karavan se po setkání s Ruddovými muži změní v rozstřílenou trosku. Nezničitelní detektivové však pomalu získávají převahu a Rudd se chystá k ústupu. Schyluje se k rozhodujícímu střetnutí v docích losangelského přístavu...</desc><category lang="sk">Akční, Dobrodružný, Komedie, Krimi, Thriller</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36215907/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611023000 +0000" stop="20230611034300 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Jak se staví sen</title><sub-title lang="sk">R:2007</sub-title><desc lang="sk">Pořad TV PRIMA. K předem vybrané rodině přijíždí moderátor pořadu (Pavel Cejnar) s profesionálními architekty, nechybí tu ani stavební dozor. Rodina sdělí svá přání o budoucí podobě místnosti, kterou si vybrala k přestavbě. Po té rodina na několik dní opouští dům a architekti začínají svou práci.</desc><category lang="sk">Reality-TV, RealityTV</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36215908/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611034300 +0000" stop="20230611040000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Pohoda u krbu</title><desc lang="sk">Uklidňuje vás praskání dřeva v krbu? Pak si neváhejte zapnout prima noční pohodičku!</desc><category lang="sk">Dokumentární</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36215909/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611040000 +0000" stop="20230611040500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Pohoda u krbu</title><desc lang="sk">Uklidňuje vás praskání dřeva v krbu? Pak si neváhejte zapnout prima noční pohodičku!</desc></programme>
<programme start="20230611040500 +0000" stop="20230611041500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Příhody Bolka a Lolka</title><desc lang="sk">Výlet v kánoi. Bolek a Lolek se nikdy nenudí a prožívají různá dobrodružství...</desc></programme>
<programme start="20230611041500 +0000" stop="20230611044500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">M*A*S*H (125)</title><desc lang="sk">Personál polní vojenské chirurgické nemocnice se s válkou vyrovnává po svém. Ani v Koreji jim nechybí humor a odvaha, vlastnosti, bez kterých by situaci jen stěží přežili... Americký válečný seriál (1972 – 1982). Hrají A. Alda, J. Farr, L. Switová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611044500 +0000" stop="20230611051500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">M*A*S*H (126)</title><desc lang="sk">Personál polní vojenské chirurgické nemocnice se s válkou vyrovnává po svém. Ani v Koreji jim nechybí humor a odvaha, vlastnosti, bez kterých by situaci jen stěží přežili... Americký válečný seriál (1972 – 1982). Hrají A. Alda, J. Farr, L. Switová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611051500 +0000" stop="20230611055000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">M*A*S*H (127)</title><desc lang="sk">Personál polní vojenské chirurgické nemocnice se s válkou vyrovnává po svém. Ani v Koreji jim nechybí humor a odvaha, vlastnosti, bez kterých by situaci jen stěží přežili... Americký válečný seriál (1972 – 1982). Hrají A. Alda, J. Farr, L. Switová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611055000 +0000" stop="20230611062000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">M*A*S*H (128)</title><desc lang="sk">Personál polní vojenské chirurgické nemocnice se s válkou vyrovnává po svém. Ani v Koreji jim nechybí humor a odvaha, vlastnosti, bez kterých by situaci jen stěží přežili... Americký válečný seriál (1972 – 1982). Hrají A. Alda, J. Farr, L. Switová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611062000 +0000" stop="20230611065000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">M*A*S*H (129)</title><desc lang="sk">Personál polní vojenské chirurgické nemocnice se s válkou vyrovnává po svém. Ani v Koreji jim nechybí humor a odvaha, vlastnosti, bez kterých by situaci jen stěží přežili... Americký válečný seriál (1972 – 1982). Hrají A. Alda, J. Farr, L. Switová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611065000 +0000" stop="20230611072500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Prima ČESKO</title><desc lang="sk">Cestujte s námi po Česku a poznejte nejzajímavější místa naší země.</desc></programme>
<programme start="20230611072500 +0000" stop="20230611080000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Prima SVĚT</title><desc lang="sk">To nejzajímavější ze světa. Už od roku 1995!.</desc></programme>
<programme start="20230611080000 +0000" stop="20230611090000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Do pořádku!</title><desc lang="sk">Adéla Gondíková a její tým odborníků pomáhá s přeměnou přeplněných a nezorganizovaných českých domovů. Majitelé nevěří svým očím, když vidí všechny své věci vyskládané ve velké hale. Jejich úkol je jasný: něco nechat, ostatní darovat, recyklovat nebo vyhodit. Domovy projdou pořádným úklidem i organizační proměnou, aby se dům i život jeho obyvatel daly pěkně do pořádku!.</desc></programme>
<programme start="20230611090000 +0000" stop="20230611095500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">PARTIE Terezie Tománkové</title><sub-title lang="sk">R:2005</sub-title><desc lang="sk">Partie shrnuje zásadní dění politického týdne v padesáti minutách. Během dvou dekád si Partie prošla změnami, počet hostů se ustálil na dvou, tak aby politik měl vždy svého oponenta. Výjimkou jsou vydání, kde je hostem prezident nebo speciály. Partie si vydobyla výsadní postavení a může být tedy právem označována jako Dáma, která kraluje nedělnímu dopoledni na Primě a politici ji vnímají jako rovnocennou partnerku, která se nebojí zeptat a když je potřeba, budí respekt, ale zbytečně neznevažuje. Vystřídalo se v ní deset moderátorů a odvysílalo se téměř šest set dílů.</desc><category lang="sk">Talk-show, Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224311/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611095500 +0000" stop="20230611105000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Receptář prima nápadů</title><desc lang="sk">Vaše chvíle pohody v pravé nedělní poledne! Oblíbený magazín pro pěstitele, chovatele, chalupáře, kutily a všechny, kdo chtějí pěkně a pohodlně bydlet, příjemně relaxovat či zdravě žít. Pořad s Oldřichem Navrátilem a jeho hosty, plný nejen sezónních rad, tipů a názorných ukázek.</desc></programme>
<programme start="20230611105000 +0000" stop="20230611111500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Libovky Pepy Libického</title><desc lang="sk">Znáte Pepu Libického? Ne? Tak to byste ale měli! S ním totiž může budovat, rekonstruovat a vyrábět i ten, kdo není řemeslně příliš zdatný.</desc></programme>
<programme start="20230611111500 +0000" stop="20230611121000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Vychytávky Ládi Hrušky</title><sub-title lang="sk">zábava R:2015</sub-title><desc lang="sk">Nový král kutilů Láďa Hruška! Seriózní rádce i lidový koumák! Jeho vychytávky nám usnadní život, osobitý šarm zlepší náladu. Poradí, sežene, vyzkouší, vymyslí, předvede, ušetří, uvaří... Přijede k vám na zahradu, do dílny i do kuchyně! Pořad pro chalupáře, chataře, zahrádkáře, chovatele, majitele teras, balkonů i okenních parapetů je opět tady!Na obrazovky televize Prima přichází nový, moderní hobby magazín nejen pro kutily. Pořad plný rozmanitých rad a nápadů, vychytávek a zlepšováků do domácnosti, na zahradu nebo do dílny, moderuje Láďa Hruška, dosud známý spíše kuchařskými recepty. Ani ty zde chybět nebudou, v každém díle Láďa prozradí jeden recept i zlepšováky spojené s vařením. Hlavní náplní pořadu bude ovšem široké spektrum reportáží, v nichž bude Láďa radit či prezentovat nápady, bude navštěvovat šikovné lidi i komunikovat s odborníky. Témata budou reflektovat roční období, chybět nebudou ani pravidelné rubriky. Výrazná osobnost Ládi Hrušky a široký obsah témat dodávají pořadu rozmanitost, ale i odlehčenější formu a také lidský rozměr, to vše okořeněné špetkou humoru, který s sebou osoba moderátora přináší.</desc><category lang="sk">Reality-TV</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224334/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611121000 +0000" stop="20230611133500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Rozpaky kuchaře Svatopluka (2)</title><sub-title lang="sk">serial R:1984 E:2</sub-title><desc lang="sk">Populární cyklus televizních komedií z kuchařského prostředí z roku 1984, který byl výjimečný v tom, že diváci měli možnost rozhodovat o dalším ději a jednání hlavních hrdinů. Využití tohoto principu při premiéře bylo novátorské a vzbudilo tehdy velký ohlas.</desc><category lang="sk">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224335/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611133500 +0000" stop="20230611145000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Půlnoční zpověď (7)</title><desc lang="sk">Detektivní příběh, 2022. Zkušený Říha si je jistý souvislostí všech vražd s loupeží diamantů a s gaunery v černém autě. Dojde k přepadení Šimona a také Stela dostane výhrůžný vzkaz ohledně dcery Niki. Pod tlakem událostí se přiznává Říhovi, že ví o uloupených špercích. Stela i Albert se ocitnou v ohrožení života. Hrají M. Plánková, M. Lambora, J. Dvořák, M. Taclík, L. Příkazký, Ch. Poullain, I. Orozovič, D. Barešová a další.</desc></programme>
<programme start="20230611145000 +0000" stop="20230611165200 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Pánský klub</title><desc lang="sk">Na terapii pro eroticky závislé se sejde pět mužů s pěti různými problémy intimního charakteru. Sezení probíhají u atraktivní, zato nezkušené psycholožky Lindy, které se terapie brzy vymkne kontrole… Česká komedie (2022). Hrají K. Hrušínská, J. Mádl, M. Šteindler, Z. Žák, B. Polívka a další. Režie M. Balcar.</desc></programme>
<programme start="20230611165200 +0000" stop="20230611165500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Počasí</title><sub-title lang="sk">zprávy R:2023</sub-title><desc lang="sk">Aktuální předpověď počasí na další dny</desc><category lang="sk">Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224338/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611165500 +0000" stop="20230611174000 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Hlavní Zprávy</title><sub-title lang="sk">zprávy R:1997</sub-title><desc lang="sk">Svižné, přesné, užitečné, tak hodnotí svou vlastní zpravodajskou relaci TV Prima. Ta má podle druhé nejúspěšnější komerční televize u nás přinášet přehled nejdůležitějších a nejzajímavějších událostí uplynulého dne doma i ve světě.</desc><category lang="sk">Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224339/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611174000 +0000" stop="20230611175500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Krimi zprávy</title><sub-title lang="sk">zprávy R:2016</sub-title><desc lang="sk">Aktuální události z oblasti kriminality. Zločiny očima profesionálů, zkušených reportérů i diváků.</desc><category lang="sk">Zpravodajství</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224340/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611175500 +0000" stop="20230611181500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Showtime</title><sub-title lang="sk">R:2023</sub-title><category lang="sk">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224341/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611181500 +0000" stop="20230611205500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Jak básníci čekají na zázrak</title><sub-title lang="sk">film R:2016</sub-title><desc lang="sk">Štěpán, Kendy a Karas zůstali i po dvanácti letech sami sebou. Jsou to nerozluční kamarádi s nevyčerpatelným smyslem pro humor i schopností sebeironie, i když už s lehkým nádechem skepse. V něčem jsou však jiní. Dospívají, ale svým typicky básnickým stylem. Je jim padesát a cítí, že by měli dát svým životům nějaký řád a splnit si svoje touhy a přání. A jak je známo, zázrakům je třeba pomáhat! Kendy už má plné zuby reklam a jako buldok jde za svým snem o natočení celovečerního filmu. Karas se rozhodl hýčkat své vysněné auto Blue dream již pouze virtuálně. Více ho zajímá pohledná učitelka Drábková. Štěpán dělá zástupce primáře v nemocnici, kde urputně válčí s neústupnou ředitelkou. Tou není nikdo jiný než Vendulka Utěšitelka! Štěpánovou největší starostí je však jeho třináctiletý syn Junior, kterého po smrti Aničky-Zrzečky vychovává sám. Tedy samozřejmě za vydatné pomoci strejdů Karase a Kendyho. Na lásku a psaní básniček už Štěpán rozhodně nemá čas ani věk. Nebo ano?</desc><category lang="sk">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/prima_hd/36224358/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611205500 +0000" stop="20230611225500 +0000" channel="o2-4"><title lang="sk">Parta hic</title><desc lang="sk">Vladimír Menšík vede hornickou partu, která se má podrobit potupnému lékařskému experimentu. Česká filmová komedie (1976). Dále hrají J. Dvořák, P. Nárožný, J. Kemr, J. Krampol, R. Rázlová, D. Veškrnová a další. Režie H. Bočan.</desc></programme>
<programme start="20230610221500 +0000" stop="20230611001500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Těžký zločin</title><sub-title lang="sk">film R:2002</sub-title><desc lang="sk">Úspešná právnička Claire Kubik (Ashley Judd) žije svoj život bez zaváhaní. Skvelá kariéra, nádherný dom a to najdôležitejšie: úžasný manžel. Vedľa nej stojí človek, ktorého miluje a koho pozná lepšie ako kohokoľvek iného. Lenže čo ak sa sa všetko, čo pozná a všetko čo vie ukáže ako lož. Táto nočná mora sa pre Claire stala skutočnou a to všetko po nepodarenej lúpeži u nich doma. Krátko po nej pri dverách stoja agenti FBI jej milovaného manžela Toma odvádzajú v putách. Zdá sa, že Tom sa v skutočnosti volá Ronald Chapman a pred pätnástimi rokmi bol súčasťou tajnej vojenskej operácie v Latinskej Amerike, ktorá sa zmenila na masaker civilistov. Tom sa pred očami svojej milovanej ženy priznal ku všetkému okrem zodpovednosti za masaker. V skutočnosti si však ktosi veľmi želá, aby bol odsúdený. Práve Tom totiž môže identifikovať skutočných vinníkov. Mužov, ktorí vydávali a vykonávali rozkazy zabíjať civilistov. Tak, či onak, onedlho začne súd a Claire je rozhodnutá svojmu manželovi pomôcť. Nepozná však prostredie vojenského súdu a tak se obráti na skúseného vojenského právnika Charlieho Grimesa (Morgan Freeman). Ich cesta za hľadaním pravdy ich však môže stáť život...</desc><category lang="sk">Drama, Krimi, Thriller, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215192/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611001500 +0000" stop="20230611010000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Kriminálka Vegas II (16/23)</title><sub-title lang="sk">serial R:2022 S:2 E:16</sub-title><desc lang="sk">CSI to je název jednotky vyšetřovatelů z kriminalistické divize policie v Las Vegas, která řeší vraždy především na základě perfektního vyšetření místa zločinu a náročné vědecké analýzy nalezených důkazů. Hlavní hvězdou seriálu je William L. Petersen, představitel ústřední postavy vyšetřovatele a šéfa jednotky CSI Gila Grissoma. Petersen se proslavil thrillerem režiséra Williama Friedkin Žít A Zemřít V Los Angeles z roku 1985.</desc><category lang="sk">Drama, Krimi, Thriller, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215193/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611010000 +0000" stop="20230611011500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Novashopping</title><desc lang="sk">Nakupujte prostřednictvím televizní obrazovky to nejlepší zboží na trhu.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215194/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611011500 +0000" stop="20230611020000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Specialisté (206)</title><sub-title lang="sk">serial R:2023 E:206</sub-title><desc lang="sk">Mladá žena obviní svého partnera z domácího násilí a policie to prověřuje. Matěj s Kovářem ji jdou vyslechnout do pizzerie, kde čeká na kamaráda, který by jí měl pomoci, ale situace se zkomplikuje... Český kriminální seriál (2023). Hrají M. Dejdar, J. Hána, Z. Kajnarová, M. Lambora, O. Kraus, A. Kotlíková, O. Černý, J. Monteiro, D. Možnar, F. Skopal a další. Režie P. Magát</desc><category lang="sk">Krimi, Thriller</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215195/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611020000 +0000" stop="20230611024500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Malé lásky II</title><sub-title lang="sk">R:2017 S:2</sub-title><desc lang="sk">V televizní sérii Malé lásky mohou diváci zblízka pohlédnout na intimní okamžiky padesáti nastávajících matek, jejich strach, bolest i radost. Poznají jedinečné příběhy porodních asistentek i lékařů, pro něž je rození každodenním posláním. Prožijí zlomové okamžiky, jež zůstávají pouze v rodinných albech, a nahlédnou za dveře, za nimiž přichází dítě na svět.</desc><category lang="sk">Dokumentární, Reality-TV</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215196/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611024500 +0000" stop="20230611032000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Babicovy dobroty</title><sub-title lang="sk">R:2010</sub-title><desc lang="sk">Vše, čemu se Jiří Babica ve světě naučil, teď naučí i vás ve svém pořadu. Světová jídla v české kuchyni a z domácích ingrediencí. To si nemůžete nechat ujít!</desc><category lang="sk">Rodinný, Reality-TV</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215197/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611032000 +0000" stop="20230611035500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Novashopping</title><desc lang="sk">Nakupujte prostřednictvím televizní obrazovky to nejlepší zboží na trhu.</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36215198/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611035500 +0000" stop="20230611040000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Holčička z iglú III</title><sub-title lang="sk">S:3</sub-title><desc lang="sk">Příběhy dívenky z polárního kruhu a jejích zvířecích přátel.</desc><category lang="sk">Komedie, Animovaný, Krátkometrážní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223588/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611040000 +0000" stop="20230611041000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Zig a Sharko III (72)</title><sub-title lang="sk">serial R:2019 S:3 E:72</sub-title><desc lang="sk">Jediným cílem hladové hyeny Ziga, je mořská víla Marina, která ale má statného ochránce žraloka Sharka.</desc><category lang="sk">Akční, Fantasy, Animovaný</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223589/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611041000 +0000" stop="20230611050500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Show Toma a Jerryho (2)</title><sub-title lang="sk">serial R:2014 E:2</sub-title><desc lang="sk">Kdo by je neznal? Protřelý kocour Tom a chytrý myšák Jerry se vracejí v novém kabátě...</desc><category lang="sk">Komedie, Animovaný, Krátkometrážní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223590/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611050500 +0000" stop="20230611055500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Scooby a Scrappy Doo IV (6)</title><sub-title lang="sk">serial R:1979 S:4 E:6</sub-title><desc lang="sk">K partě známých řešitelů záhad, kterou tvoří věčně hladoví a trochu zbabělí Shaggy a Scooby Doo, chytrá Velma, parádnice Daphne a neohrožený Fred, přibude ještě synovec Scoobyho Scrappy Doo.</desc><category lang="sk">Animovaný, Rodinný, Mysteriózní</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223591/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611055500 +0000" stop="20230611102500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Víkendová Snídaně</title><desc lang="sk">Vstaňte i o víkendu s TV Nova. Dopoledne plné zajímavostí, zpravodajství ale i hudby a zábavy. Uvařte si společně s hvězdnými kuchaři oběd nebo získejte inspiraci na výlet. To vše v živém vysílání, které vám pomůže nastartovat víkendový den.</desc><category lang="sk">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223592/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611102500 +0000" stop="20230611110000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Z pekla štěstí II (10)</title><sub-title lang="sk">serial R:2001 S:2 E:10</sub-title><desc lang="sk">Známá pohádka režiséra Zdeňka Trošky se dočkává také svého seriálového zpracování. Příběh o lásce, pýše, dobrodružství a trojhlavém drakovi, který je vyprávěný skrze deseti epizod.</desc><category lang="sk">Rodinný, Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223593/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611110000 +0000" stop="20230611120500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Létající Čestmír (5)</title><sub-title lang="sk">serial R:1983 E:5</sub-title><desc lang="sk">Originální sci-fi seriál z pera Miloše Macourka o létání, kouzelném modrém kameni a úžasných vynálezech: Jednoho rána cestou do školy zakopl Čestmír Trnka o Modrý kámen a ocitl se náhle na Planetě květin. Zažil tu neuvěřitelné věci a přinesl si odtud semínka, z nichž vypěstoval květiny, jejichž vůně mu dala schopnost stárnout a létat. Takové možnosti, jak jistě uznáte, musel Čestmír využít. Ale už první večerní let do školy pro důležité naslouchátko, které učitelka Klepáčová zabavila spolužáku Davidovi, signalizuje, že kouzelné květiny přinesou Čestmírovi i celé jeho rodině nemalé problémy.</desc><category lang="sk">Fantasy, Komedie, Rodinný, Dětský, Minisérie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223594/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611120500 +0000" stop="20230611140500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Byl jednou jeden polda</title><sub-title lang="sk">film R:1995</sub-title><desc lang="sk">Film, v jehož úvodu nastupují do výuky frekventanti střední policejní školy, je bláznivou komedií, která je spíš sledem ztřeštěných epizod a vtípků než uceleným příběhem. Dohromady je spojuje jednoduchá zápletka, kdy velitel policejní školy major Maisner pátrá mezi svými nováčky po údajném špiónovi FBI a dostává se po nepříliš jemném kanadském žertíku do sporu se svým podřízeným, do sporu, který končí nefalšovaným přepadením banky.</desc><category lang="sk">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223595/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611140500 +0000" stop="20230611153500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Marečku, podejte mi pero!</title><sub-title lang="sk">film R:1976</sub-title><desc lang="sk">Jiří Kroupa, mistr v továrně na zemědělské stroje, by mohl povýšit - musel by ovšem vystudovat večerní průmyslovku. Pan Kroupa se tomu vehementně brání, nakonec však podlehne naléhání členů dílenského výboru a na školu se dá zapsat. Stejný vzdělávací ústav navštěvuje i jeho syn, přes den dokonce sedává v téže lavici. Náhle se ukazuje, že tatínek má mnohem horší prospěch než jeho ratolest. Dokáže si rodič napravit reputaci a obstát před profesory i spolužáky?</desc><category lang="sk">Komedie</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223596/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611153500 +0000" stop="20230611173000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Třetí princ</title><sub-title lang="sk">film R:1982</sub-title><desc lang="sk">Královna Země lva se jen těžce smiřuje se ztrátou jediného syna. Na radu děvčete od potulných kejklířů nechá uvařit jedinou rybu, kterou rybáři uloví v královském rybníce. Vodu nechá vypít kobyle, rybí hlavu dá sníst psici, sama sní rybí maso a kosti dá zakopat do zahrady. Po čase se královně narodí dvojčata Jaroslav a Jaromír. V ten den se narodí i dvě stejná hříbata, dvě štěňata a s z kostí v zemi vyrostou dva meče. Malí princové vyrostou za rok jako jiní za sedm let. Když dospějí, zamiluje se Jaromír do tajemného obrazu krásné princezny. Přes zákaz rodičů se vydá princeznu hledat. Najde ji v podivném království démantových skal, ale aby ji získal, musí splnit tři úkoly. Nedokáže to a zkamení. Na královském zámku Jaroslav pozná, že se bratrovi něco zlého stalo a vydá se mu na pomoc.</desc><category lang="sk">Fantasy, Romantický, Rodinný, Pohádka</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223597/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611173000 +0000" stop="20230611182000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Televizní noviny</title><sub-title lang="sk">zprávy R:1994</sub-title><desc lang="sk">Televizní noviny na TV Nova jsou dlouhodobě nejsledovanější zpravodajskou relací. Každý den je shlédne více než dva miliony lidí. Moderuje je vždy dvojice moderátorů (vždy muž a žena). Ucelené zpravodajství doplňuje web tn.cz, který se za krátkou dobu stal jedním z nejnavštěvovanějších zpravodajských serverů u nás. Diky tomu může divák získat ten nejúpnější přehled o domácím i světovém dění.</desc><category lang="sk">Publicistický</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223598/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611182000 +0000" stop="20230611193000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Případy mimořádné Marty (7)</title><sub-title lang="sk">serial R:2022 E:7</sub-title><desc lang="sk">Marta (Tatiana Dyková) je neskutečně inteligentní a velmi osobitá žena postrádající respekt k jakýmkoliv autoritám. Dalo by se říct, že pořád prudí. S policií nechce mít za žádnou cenu nic společného. Když jí však, díky její neovladatelné touze zasahovat do věcí a posouvat je geniálním a neotřelým způsobem kupředu, policejní náčelnice Klára Hořavová (Anita Krausová) nabídne pozici konzultantky na oddělení vražd, nakonec po krátkém váhání přijme. Spolu s kapitánem Kreinerem (Roman Zach) a jeho týmem začíná s osobitostí sobě vlastní rozplétat komplikované případy vražd. Výměnou za své postřehy žádá jediné: pomoc policie s vyšetřením starého případu zmizení jejího přítele Romana, otce její dcery, který se ztratil neznámo kam před dlouhými patnácti lety.</desc><category lang="sk">Komedie, Krimi</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223599/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611193000 +0000" stop="20230611204000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Kriminálka Anděl III (5/16)</title><sub-title lang="sk">serial R:2012 S:3 E:5</sub-title><desc lang="sk">První klapkou odstartovalo v pátek 28. března v Praze natáčení původního seriálu TV Nova s názvem Kriminálka Anděl, který chce být novým typem českého kriminálního seriálu, podívanou plnou napětí s moderními obrazovými postupy, který představí Prahu jako těkavé, rychle tepoucí, moderní kosmopolitní město, jež však má i své temné stránky. Každá z epizod seriálu přinese jedno pátrání inspirované skutečnými kriminálními případy. Na oddělení fiktivní pražské Kriminálky Anděl pracuje tým celkem pěti hlavních kriminalistů, kteří pátrají po pachatelích nejzávažnějších trestných činů - loupežných přepadení, úkladných i sexuálně motivovaných vražd. Šéfuje mu nejstarší a nejzkušenější Ivan Tomeček (Martin Stropnický). Jeho kolegy jsou nováček Tomáš Benkovský (David Švehlík), praktik Oliver Hajn (Marek Taclík), dokumentarista Rudolf Uhlíř (Michal Novotný) a policejní psycholožka Jana Chládková (Helena Dvořáková). Jejich důležitým spolupracovníkem je patolog Karel Benkovský (Ladislav Frej). Celé oddělení řídí vrchní ředitel kriminálky Milan Horký (Miloslav Mejzlík).</desc><category lang="sk">Drama, Krimi</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223600/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611204000 +0000" stop="20230611211500 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Střepiny</title><desc lang="sk">Nazýváme věci pravými jmény</desc><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223601/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
<programme start="20230611211500 +0000" stop="20230611235000 +0000" channel="o2-3"><title lang="sk">Need for Speed</title><sub-title lang="sk">film R:2014</sub-title><desc lang="sk">Hrdinou filmu Need For Speed je automechanik a milovník rychlé jízdy Tobey (Aaron Paul). Ve snaze zachránit svou firmu a dílnu se dá dohromady s arogantním ex-závodníkem NASCARu Dinem Brewsterem (Dominic Cooper). Na obzoru je i dobrý obchod, jenže veškeré plány překazí katastrofa při jednom ze závodů a hlavně podraz jeho nového parťáka. Tobey jde neprávem do vězení a podrazák Dino si dál jede jejich byznys jen na sebe. Po dvou letech se Tobey vrací z vězení. Rychlost má stále v krvi a je připraven se pomstít. Rozhodne se Dina dostat v očekávaném závodě, o kterém se na nelegálním okruhu mluví jako o Super Bowlu. Vydává se na neuvěřitelnou akcí nabitou jízdu, aby vůbec stihnul start. Před sebou má celý kontinent, jako nechtěnou společnost pak policii a kupu nebezpečných závodníků, které na něj poslal „jeho kamarád společně s vypsanou odměnou. Všechno je proti němu, ale ve světě luxusních aut rozhoduje vedle ručičky na tachometru i odhodlání a vůle.</desc><category lang="sk">Akční, Drama, Krimi, Thriller</category><icon src="https://api.o2tv.cz/img/epg/nova_hd/36223602/profi_cover_mini.jpg"/></programme>
</tv>